【來讓我命運和你箍緊】《虔誠者》(15)

故事已經進入白熱化，受詛咒的百毒人故事亦漸漸結終了。到底赤時他能夠挽救一切，帶著霞去一個沒人的地方生活？亦或是選擇面對其沉重的命運？

今個Post或下個Post，這個答案即將會揭起。

感謝一直以來，各位的支持。

這故事確確實實寫了一年了。

在這之後，我應該會先寫杞小松(補上年女童軍故事)，之後才到劉偉敏，感謝。(((((都會分別在今年上半年及下半年完成兩個女童軍系列

《背叛者》已經出版實體書，有興趣的讀者可以去書局看看。

－－－－－

FB：

紙言：

上一個Post：

食個飯先，返嚟出

食完飯睇文

Lm

監禁者

都係果句 冇文學人開post

留名

留名支持

lm

落晨晞 留明

如此一來，土瓜灣的安全大屋又多一個成員了。隨住時間的過去，本來只有我跟夏林的安全屋‧‧‧‧‧‧沒想到越來越多人了。

大概是這間屋子原本的主人‧‧‧Jay，也沒想到過的吧。

走在這條路上，越來越多的同伴。

「啊‧‧‧」忍蛋一入屋，就咬住痛的躺卧在沙發上。

「哇‧‧‧」本來喝著水的夏林呆住了。

「夏林‧‧‧先幫忍蛋佢清一清理傷口同消毒。」我吩咐著眾人：「鳳凰，將鬼匠帶入我間房，用你整醒夏林嘅方法整醒佢。」

「時！阿時！小時！」霞叫到我的剎那，簡直瘋了的想要過來把我抱住。

我及時俯身、回避，才免於她死於我毒下‧‧‧‧‧‧

「你差啲死‧‧‧」我鬆了口氣。

滿心期待的霞擁抱個空，沒有大罵，嘴角只是有點苦澀的轉身向我問：「啱啱個小人神，就係你要救嘅鬼匠？」

「係‧‧‧我已經知道赤兵隊嘅陰謀，我要阻止佢哋。」

「即係‧‧‧‧‧‧仲要等你阻止埋依件事？」

我沉默、點頭。

「話咗架啦。」一瞬間，霞的表情就苦惱得似是不能自控，語氣乍變冷鋒，自言自語地說：「霞妹，佢根本唔值得你等待，乖乖聽姐姐話，立即返去古家大少爺身邊！」

上一句語畢，霞原本的冷淡的表情又轉為天實純然的臉孔，繼續自言自語：「姐姐啊！佢唔係咁嘅人嚟嫁！」

「‧‧‧‧‧‧」我啞口無言地望住霞不斷自說自話，同時問身後的夏林：「夏林‧‧‧霞佢‧‧‧‧‧‧搞乜鬼‧‧‧」

「霞喺你走咗無耐就開始係咁啦‧‧‧不斷自言自語，一時姐姐一時妹妹，好似自己同自己講嘢咁‧‧‧‧‧‧」夏林好像已經見怪不怪：「一開始我都以為小霞佢悶到發癲‧‧‧‧‧‧後尾佢同我講‧‧‧話身體住咗第二個人‧‧‧‧‧‧好邪啊可？」

「唔通‧‧‧」霞的兩個人格，已經互相得悉對方的存在！？

小人神

下個故係咪24個傲霞

「點啊？係正常定撞邪啊？」夏林一邊照料忍蛋的傷口，一邊問。

「人格之間嘅溝通‧‧‧‧‧‧」我記得中學時看過一本叫《二十四個比利》的書，人格之間的確存在這種功能。

只是沒想到‧‧‧

現在活生生的呈現在我眼前，使我不太懂得如何反應。

「你仲駁嘴？同佢一切，你唔會有好下場！明唔明？」這個對我懷著極強敵意的，明顯是「日霞」。

「我鐘意邊個，都係我嘅事！」對我極愛的，這是「晚霞」。

「但係個身體有一半都係我，你唔好好似啱啱咁隨便抱佢，搞我到條命都差啲冇埋！」

「你都唔好隨便將我身體俾個嗰古XX污辱啊！」說著說著，霞就感到嘔心的拂撥著自己的身體。

「古家大少，點會咁無禮，無你想像咁衰！」

「你兩個試下冷靜下先。」我望住霞。

「放心，小時。」霞會心一笑，望住我：「只要仲係夜晚，身體控制權都仲喺我身上。」

下一秒，霞就轉化為憎惡的樣子盯住我：「只要一到朝早‧‧‧‧‧‧我就會拎你個百毒人嘅狗命！」

似乎，嘴上說的話和臉部的表情‧‧‧‧‧‧是唯一的例外。

一野轟落去

做毒撚做到可以媾一條女扑2條女，夫復何求

廢時 同 廢畢

墨說你條仆街終於開post

我係嚟留名嘅

紫菁仙子

香港獨立

一霞兩味

紫霞仙子

新post一定要留名

「你兩個唔好再嘈啦，成個小朋友咁。」夏林哄笑道。

「佢先係小朋友，一到朝早就佔用人哋副身體～」霞別過頭到另一面。

「霞，你幾時開始同到佢溝通？」

「你話姐姐？」霞想一想，說：「琴日佢一控制到個身體，又開始亂咁大叫掉嘢，最後見到我同你之前錄低原本要俾佢睇嘅影片，佢就知道咗自己真係有兩個人格‧‧‧‧‧‧由佢有依個認知開始‧‧‧我哋就可以開始互相溝通，不過身體控制權‧‧‧始終以日夜區分。」

「即係你天光之前，行番入房反鎖自己就得？」

「理論上，係。」霞雙手放後，點一點頭。

「咁就好。」

「啊‧‧‧痛呀！」忍蛋咬住了牙。

「少少痛，朱雀仔中槍都唔會好似你咁大件事。」握住一塊濕無巾的夏林，無奈地搖頭。

對了‧‧‧我該入去看看鬼匠的情況了。

之前手機壞左停左冇睇
想問下墨龍（唔知有冇記錯名）同廢時落九龍城寨個到係第幾章？

新post留名

毛巾

小松 同 敏敏 都有自己既故 期待 但係敏敏唔係死左咩

來讓我跟你走

lm

好故要留名

墨說fb寫佢重生左

我係咪miss咗d咩?幾時有寫佢死

俾車撞死咗

好似係變態佬個故

推

女童軍好冇睇架。
我想睇虔誠者，背叛者，V14呀

支持

好

我追高登果陣係死左 原來墨巴寫重生左？

上面咪劇透 未睇

咁都叫劇透

我忘了 好似好早期

沒有 人死不能復生

即係寫返變態佬之前既事？

我屌你老母
一定會重生

啲讀者真係好撚惡

敏敏點死

比變態佬用車撞死

喱個真係要屌我想獨無雙復活多啲

毒撚唔太緊要啦
敏敏好緊要呀

加速

即係你都唔緊要啦

「你班仆街‧‧‧‧‧‧我個孫女啊‧‧‧我個孫女啊‧‧‧‧‧‧」猶如發著酒瘋的鬼匠，扯住鳳凰的衣領怪叫著。

「癲夠未，你個孫女已經死咗。」鳳凰盯實鬼匠雙眼：「唔想佢白白咁死就阻止你批生化武器發射出去。」

「其實佢孫女係生係死都未知。」我走進去，望住鬼匠：「我哋會盡能力，營救佢。」

「不過落得敵人手上，你孫女都凶多吉少。」鳳凰補充，一手甩開暈頭轉向的鬼匠。

「放我走啊！赤兵隊班撚屌會以為我同你班傻閪合作‧‧‧之後‧‧‧‧‧‧之後一定會殺咗我寶貝孫‧‧‧‧‧‧！！」說到這裡，鬼匠便被鳳凰用手刀劈在頸上，再倒下前吐出最後一句：「女‧‧‧」

「再等佢冷靜啲先。」鳳凰行事頗果斷。

鳳凰好撚型 墨巴嘅設定佢似邊個

第三惡人

講唔出

食埋個飯出文

「今日大家都攰，就休息下先。」我跟鳳凰說。

「唔。」他點頭，就獨個去休息。

我走出客廳經過走廊時，已經見到夏林正為上半身赤裸的忍蛋取出子彈。

「輕力啲‧‧‧」

「輕力就拎唔到粒子彈出嚟啦喎～」握住鉗子的夏林淺笑道。

「咁大力啲‧‧‧」

「我又驚你痛喎～」夏林又婉戚一笑。

「大佬，我啲血每秒鐘都喺到流緊‧‧‧‧‧‧你快啲好嘛‧‧‧‧‧‧」忍蛋滿臉出汗了、青白。

「試下唔好吹我～依啲嘢緊係要慢慢嚟。」夏林答。

「白牙孤城大叔呢？」我微微推開門，問夏林。

「喔，大叔要陪阿媽食飯返咗去先。」夏林答。

此時，霞的聲音，就傳入到我耳邊‧‧‧‧‧‧

「邊到有嘢食啊‧‧‧‧‧‧」她在廚房橫顧，似是想要找點吃的。

「你肚餓？」我走到她面前。

「唔‧‧‧不過我都識整嘢食嘅，以前我都成日睇烹飪節目。」霞打開雪櫃，拿出個洋蔥出來拋一拋。

然後拿來一個大鍋子，洋蔥不切就直接掉進去，再倒了一半水進去，一副胸有成竹模樣。

「你做咩‧‧‧‧‧‧」我呆住。

「水煮洋蔥，好營養。」她笑一笑，便扭轉了火爐。

「‧‧‧」

「定你對我嘅美食有疑惑～？」

「你確定擺得到落口‧‧‧？」

「唔係我食我嫁。」霞又開始擺放著不同的蔬菜進去鍋子中：「係俾姐姐食，反正到咗朝早個身體都唔係我控制～到時就俾依啲嘢我身體食喇，夠哂營養。」

「咁你食咩？」

「喔～八點幾個陣個位保姆大叔已經俾我吩咐咗落去買油脾嚟食。」笑得自然的霞說到此處，表情語氣一瞬間又變了樣，變成那個「日霞」：「妹‧‧‧‧‧‧！你朝早真係俾啲咁嘅嘢我食？你夜晚就食油脾！？」

「無所謂喇，哈哈哈哈。」霞大笑起來：「記住朝早幫我做埋運動，練下體能添喎，仲有唔好忘記要練下「斷情劍法」！」

霞既然會如此懂得利用自己的人格‧‧‧‧‧‧

「傻妹‧‧‧我哋用開個把真正嘅寶劍已經下落不明，就算你身配住其餘嘅劍‧‧‧‧‧‧威力都始終唔及以前個把勁‧‧‧。」霞憎惡地盯我一眼：「又係依條友整唔見‧‧‧‧‧‧」

「個把劍‧‧‧」莫非是鬼匠把其劍刃陷於傘內的「夜行傘」？

廢事一直都唔知？！

「‧‧‧雖然個把劍由細跟到大，不過有小時喺到都一樣。」霞顯得毫不在乎。

「霞‧‧‧」

「你有冇戴住送俾你個金剛圈喺頭啊？」

「唔？」

「九龍寨下面送俾你架喎！」

「有。」我微笑，順手去摸一摸那被頭髮掩住的金屬頭圈：「你想好似孫悟空咁，箍住我個頭，就永遠都記得你？」

「唔知呢，我鐘意咪送俾你。」霞抱住手，靠在廚櫃說。

「我決定咗。」

「咩？」

「同你一齊。」

「吓？」

「一齊，去一個冇人識嘅地方。」我望住她雙眼：「或者好似忍蛋講‧‧‧‧‧‧人冇需見光，或者會更美妙。」

「真係！？」霞激動得不自覺捉住了我一雙手袖。

「嗯，我決定咗‧‧‧‧‧‧傲家、古家、死靈飛盜團、特工部、赤兵隊、九龍寨以後再有咩事，都唔會阻止到我，只要我依次將赤兵隊嘅行動化解，我就會立即同你離開香港。」大概，我一直以來最放下的就是這些。

但我發現，一踏入這個圈子就沒完沒了‧‧‧

到遺失自己的時候，才發現有人在背後一直捉尋住我。

或者，這個人就是霞。

「多謝你‧‧‧」霞沒一貫的甜笑，只有成熟的咽哭聲。

知

「多謝你冇厭棄我。」

「其實百毒人都唔係太差‧‧‧」霞淺齒一笑。

「但我應該好需要小心你個位‧‧‧姐姐？」晚霞是這樣稱呼「日霞」吧？

「我哋住山洞，就好似個陣喺你師傅到住個陣。」霞托住下鄂，點了點頭：「唔知道日夜嘅交替，睇佢仲點出嚟。」

霞轉問：「不過，今次你要去做咩？」

「阻止‧‧‧‧‧‧一場生化災難發生‧‧‧？大概，係我有生之年做過嘅最大件事。」我答。

「生化災難？」

「赤曲離開，赤兵隊入面嘅輓歌開始不顧一切‧‧‧‧‧‧不惜摧毀香港，都要消滅特工部。」

「咁‧‧‧恐怖‧‧‧‧‧‧用全香港人嘅命嚟‧‧‧」

「做祭品。」我點點頭，說：「所以我必須阻止‧‧‧如果赤曲仲喺到，都一定唔會咁做，我相信人佢‧‧‧‧‧‧一定唔會。」

「為免危險，今次我就陪你一齊去！」

「唔得，係我同赤兵隊嘅因怨，赤曲要我好好守護住赤兵隊‧‧‧‧‧‧或者阻止輓歌依場瘋狂嘅陰謀，已經係最大嘅保護。」輓歌為此行動，已經犧牲了不少赤兵隊成員。

不能再繼續下去。

由他管治赤兵隊，有著一定的危機。

又flag

輓歌實力唔係都幾勁架咩
廢時又準備搵其他人幫佢犧牲

夜行傘去左邊

Split

V14白袍男同赤兵隊合作消滅旗下特工部?

應該又係做實驗借v14過橋

借赤兵隊
自膠

直覺話比我聽赤曲未死
患上一種'赤曲求遠都會守護廢時'既相思病

之前廢時去九龍寨搵亞歷山大 費耳嗰陣 咪有個神秘人出現過
不過唔知係唔係赤曲

第二天一早，我照霞的吩咐把雜菜鍋給予其「姐姐」進食。

「咩嚟架！」

「有營養又健康嘅五色雜菜鍋。」我說。

「依啲狗糧我唔會食～」

「咁你就餓到去夜晚，「晚霞」出番嚟個陣我會叫人買油脾燒鴨俾佢食。」我轉身就想離開，可是被鎖在房間的她在傳飯的孔中向我喝了一聲！

「喂！點解要咁對我呀！」

「愛一個人唔需要原因。」我轉頭，望向她：「憎一個人都係。」

「我唔愛你姐，但係我妹妹愛你，你都唔應該咁樣對待佢個胃啊！我哋用同一個胃嫁喎！」

「菜有營，食多啲。」我向她眨眼，就一於少理。

「啊呀呀呀呀呀──！！！！我孫女呀！！！！」鬼匠又忽然怪叫。

也是時候問他一點事情了。

「鬼匠。」

「你條撚屌！！！！好放開我走呀！！！！」

「你已經幫赤兵隊製造完導彈發射器，某程度上‧‧‧‧‧‧對佢哋嚟講，你已經冇利用價值。」我認真地望住他：「而且因為你已經同我哋一齊，佢哋唔會再信任你。」

「咁又點呀你個仆街仔‧‧‧‧‧‧！總之係你累到我咁嫁，如果你唔捉我番嚟‧‧‧我一早同我孫女離開咗香港喇！！！！」

「我唔係想捉你番你，但係為咗摧毀特工部‧‧‧‧‧‧要令成個香港都毀滅，根本就唔值得！」我捉住他的頸領。

「啊！！！我冇事就得啦！！你就當我係自私撚喇！！！！！」

「所有人，喺香港都有自己想要守護嘅人，愛嘅人‧‧‧‧‧‧唔單止你，每一個人都係。」

「‧‧‧唔關我事！！！反正都唔關你事！！！你根本唔會毒死！！」

「但你要我望住自己愛嘅人一個一個咁毒死，我做唔到。」

「‧‧‧‧‧‧」

「講，到底有冇方法停止依一切！」

此時，霞的聲音又在另一間房傳來：「喂！賤人，還返把寶劍俾我呀！」

「夜行傘已經唔見咗，你拎張報紙捲起玩住先！夏林，拎俾佢。」我開門喊道，然後繼續一對一的面對鬼匠。

「夜行傘‧‧‧！？」鬼匠有點疑惑。

「啱啱講嘢個女仔‧‧‧係夜行傘入面把寶劍嘅主人。」我答。

「‧‧‧真係？！！」

就黎番到將軍澳
開定個估行番屋企先

「我呃你冇獎。」

「話俾你聽！」鬼匠突然重燃起鬥志，轉為他抓緊住我頸領：「我一生人之中有兩樣最愛，一！我寶貝孫女！二！！就係神兵利刃！！！」

「所以‧‧‧？」

「所以我要知道！個嗰女仔喺邊到搵到有把咁絕頂嘅靚劍！！！」

「‧‧‧唔」我戳一戳嘴唇，答：「如果你肯幫我阻止赤兵隊依場生化襲擊，我或者會幫你問下‧‧‧？」

「‧‧‧你！」赤面紅耳的鬼匠指住我。

「世上冇免費午餐。」

「啊‧‧‧‧‧‧！！！」鬼匠抓緊床單，咬牙切齒地大叫：「好喇好喇！！！但你一定要講俾我聽點得嚟！！！」

「一定！」我會心淺笑。

「咁‧‧‧」鬼匠脾氣突然收起，帶點認真地說：「你叫埋你班同伴你，得你一個‧‧‧‧‧‧冇可能收到赤兵隊皮。」

「夏林、鳳凰、忍蛋，全部入嚟。」我推開門喊。

「點啊，老頑童！想講咩呀？」夏林翹住腿、抱住手問。

鬼匠一本正經的盯了她一眼：「如果你隔離唔係有兩個壯男‧‧‧我會立即姦咗你。」

說罷，就往左邊的忍蛋和右邊的鳳凰望了一眼。

「你可以開始講。」靠住大衣櫃的我說。

「聽住，細佬們，你哋‧‧‧‧‧‧有七日時間。」鬼匠翌起一隻手指，神色凝重。

鬼匠說畢，三人就同一時間彈出各自句子‧‧‧‧‧‧

「七日？」鳳凰銳利地盯住他。

「試下講清楚啲～」夏林搖搖頭。

「你嚇我哋？」忍蛋抓抓頭。

「你哋仲有七日打飛機呀，唔好插嘴！你三個可唔可以收下皮先呀！！我好撚認真呀依家！！！」鬼匠激動地大喝，口水都幾乎噴到他們臉上。

「唔好介意佢哋，直入重點。」我繼續說。

廢時扮大佬

劉偉敏死忠

起屋企入面就扮大佬

點哂啲細做野，自己咪可以Unum腳

「七日之後，赤兵隊將會開始依場生化襲擊。」鬼匠凝重地說。

「七‧‧‧日‧‧‧‧‧‧？」忍蛋也呆住。

「即係‧‧‧‧‧‧」夏林驚訝地按住臉頰：「聖誕節！！？」

「血色聖誕夜。」鳳凰不驚不惶，反倒吟笑一聲。

「當日夜晚‧‧‧‧‧‧」鬼匠望住房間被木板封得密實的窗口：「佢哋會喺五個唔同嘅位置，啟動預先裝設好嘅VX神經毒素導彈發射器‧‧‧」

「攻擊地點係？」我問最有建設性的問題。

「政府綜合大樓，即係特工部。」鬼匠回答。

「有咩方法阻止。」鳳凰直接問。

「你哋冇強大嘅武器打爆導彈發射器個金屬外殼、亦冇大量嘅燃料同設備去助燃佢飛出大氣層、射落海會造成恐怖嘅生態死亡，香港人依一代人都唔洗再食到魚，永久保存都冇可能！因為世上根本冇一個地方安全‧‧‧‧‧‧何妨裡面裝置咗定點gps，赤兵隊會隨時知道導彈喺咩位置‧‧‧‧‧‧」好久沒見過鬼匠如此認真的解答。

「所以‧‧‧？重點呢‧‧‧‧‧‧？」夏林瞇著眼。

「所以重點就係你只可以喺屋企打飛機！！！！男人講嘢女人唔好出聲！」鬼匠又怒喝：「所以只有一個辦法‧‧‧‧‧‧！就係干擾佢，射去一個較少死傷嘅地方！但距離唔可以超越香港，因為其餘國家有攔截導彈裝置！到時喺空中爆裂結果都一樣，會造成無數死傷！」

「香港有咩地方係小人‧‧‧‧‧‧」忍蛋思疑著。

「有一個地方可以考慮下‧‧‧」我一邊想著那裡，一邊說：「個到位置深入、長年累積毒氣，或者‧‧‧‧‧‧」

「冇用，VX毒素點都會擴散出嚟！」

「咁只有一個辦法，將導彈交俾特工部‧‧‧。」或者，只有那個軍機嚴密的地方，才能守得住赤兵隊的攻入。

雖然很諷刺‧‧‧‧‧‧

但‧‧‧現在已經無計可施。

「我哋將VX神經毒素導彈‧‧‧交俾特工部？」我提出。

夏林、忍蛋、鳳凰及鬼匠聽到後都頓時無語，因為對方可是死對頭！把這種致命武器交給對方，乃不是很天真嗎？

但我們之中，沒人能敢擔保導彈哪天會被赤兵隊找上並搶去，這種如此龐大的壓力，我們之中又有能誰承擔得起？

「竟然將武器交俾對手‧‧‧哈哈，又幾醒目，反正特工部都無可能用得上依枝導彈，為咗安全又要守護住佢。」夏林讚道。

「你諗住點樣聯絡特工部？」鳳凰問。

「到時我會打電話過去。」

「你咁樣咪做咗特工部嘅走狗！？」

「如果可以救到我所珍重嘅所有人，我唔介意‧‧‧‧‧‧做依隻走狗。」幫特工部，對我來說的確是很嘔心的一件事。

「你同唔同意啊，柒頭！」鬼匠指住忍蛋。

「我？」忍蛋指一指自己：「我冇意見‧‧‧」

送去傲家

廢時幾時開始做左大佬

「咁就決定咗，到時搵特工部幫手接收導彈，就算赤兵隊明知地點喺邊，都會攻唔入‧‧‧‧‧‧搶唔返VX神經毒素。」我說。

「七日之後，發射導彈位置會喺邊。」鳳凰問。

「分別五個地方。」鬼匠舉起五隻手指，逐一道出：「香港大帽山天文監測站、香港機場、香港國際金融中心天台、香港天壇大佛、香港迪士尼樂園。」

「五個都係香港嘅著名地方‧‧‧‧‧‧」鳳凰分析著：「但係我哋最多得四個人，最有一個導彈‧‧‧‧‧‧」

「放心，我仲有一個人到時可以幫得上忙。」我望著在牆角爬著的微細蜘蛛。

「細路，一人阻止一個導彈，你哋咁有信心？」鬼匠笑道。

「我哋只係阻止佢哋發射，到時沒收導彈發射器就交俾特工部，拖時間應該唔會有好大危險，但係都要小心。」我說。

「佢哋到時會裝喺咩位？」忍蛋又發問。

「我點撚知？確實位置我唔清楚！我只係知道地點！」

「時間？」夏林問。

「太陽落山六點後開始。」

「明白。」他們三人異口同聲地答。

有文就推

鬼匠講野真係好好笑
姦夏林 就算無忍蛋同雀仔佢得咩？
肥仔時果句秒「日霞」型就型
到時萬一走犯……

傲小一？

頭號特工

仲有無文

「放心，我仲有一個人到時可以幫得上忙。」我望著在牆角爬著的微細蜘蛛。

咁撚明顯都諗唔到

咁大件事靈風狼王一定收到風出黎幫拖

開始好刺激

[size=2]蜘/size=2]

你當呢個故係兒童小說？

蛛

意思係蜘蛛仔果班人
頭號特攻一定會出現吧?

狼王呢

sm緊張澄

畫公仔畫到出腸啦喎

比我就挑斷兩條腳筋慢慢玩

一定要啦 鹿彤幾時返去狼王身邊

挑埋手筋啦 四肢殘廢慢慢玩

痛

再餵佢食屎

七天。

如果七天之後，就會世界末日，你會想做些什麼？

除了鳳凰一面平和的做自己事之外，夏林、忍蛋還有我，都坐在沙發上陷入了沉思、沉默。

我們一坐，就坐上了半日。

「咁快就半日啦‧‧‧？」夏林望望鐘錶。

「時間居然過得咁快，以前仲覺得佢好慢‧‧‧‧‧‧」忍蛋苦苦一笑，望住我：「下忍，做咩唔出聲。」

「冇，我以為人死之前會大吵大鬧，去做盡自己未做過嘅事情‧‧‧‧‧‧」抱住手的我，說：「但估唔到，係異常地沉靜。」

「反正你都唔會死啦，哈哈哈！可以講俾我聽未，你條女把劍喺點得嚟！如果知道個把尚方寶劍嘅情報，我就算死，都無憾啦！」喝著酒的鬼匠笑哈哈地說。

「嗯，反正得番七日時間，就完埋你心願。」我淺澀一笑，就準備走去霞的房間。

看看天色，太陽都漸漸下山了，但怎麼霞還未拍門叫我們放她出來？

「佢係一個英雄，唯一一個敢於同我家族對抗嘅人，我已經相信，佢係命中注定嚟拯救嘅人，唔會錯嘅。」

正準備打開門的我愣住了，停在門前。

「妹，我驚你會受傷，同百毒人相愛注定冇可能，你連哪怕掂佢一下都做唔到，何來長久嘅愛情？」日霞冷淡的語氣。

「姐姐，你知道唔知～？愛一個人，就好似飛蛾明知火光有危險，都會毫不猶豫咁撲入去。」

「飛蛾撲火。」

我從門孔的洞子，偷偷觀望著霞，只見她自悅地自言自語，臉上的笑意毫不掩飾地呈現出來。

「咳‧‧‧」我裝一聲咳：「霞，你出唔出嚟行下？」

「好啊！」

她出來以後，我就陪同她行到大廳。鬼匠一見她真身，便即打量，然後點點頭道：「小姑娘！你把劍邊到嚟！」

「吓？」

「霞，你介唔介意，講俾佢聽，你把寶劍嘅來源。」

「個把寶劍‧‧‧我已經唔見好耐，點解無啦啦問起？」霞反問。

「我想知！！！！」鬼匠連手上喝著的酒也拋下不管了，走近到霞的面前。

「哇‧‧‧依個小矮人又幾得意喎‧‧‧‧‧‧」霞揚住嘴角，低著頭的拍一拍鬼匠頭頂。

「啊呀呀呀！！！」鬼匠突然暴怒：「我唔係你寵物呀，八婆！！！」

「洗唔洗咁惡呀！」霞厭惡地後退一步。

「劍點得嚟嘅！！」

「啍～你要我講就講？」

「喂喂喂喂！！！」鬼匠轉瞪住我。

「霞，佢知道你把劍下落。」我說。

「咩話？」霞愕然，望住眼前比自己還矮的鬼匠：「你知道我把劍喺邊！？」

「嘿嘿‧‧‧‧‧‧我仲改造到佢同一把遮合體，力量更上一層樓！」

「咩話！！！」現在轉為霞要發瘋似的，狂罵鬼匠：「我個把劍係中國崑崙山上一個鑄劍大師造俾我嫁！！！你知唔知好稀有架！！」

「原來喺個到‧‧‧」無意中引誘到霞回答的鬼匠，終於露出笑容：「死之前，我都要去崑崙山一敞。」

「喂！！小矮人，我把劍依家喺邊呀！」霞反而拉住了鬼匠。

「小咩矮人呀！如果可以，我下體大到可以屌死佢呀！」鬼匠突然指住夏林。

「又突然關我事？」夏林莫名地被拉進去話題之中。

「講！把劍係我！」霞張開了手攔住鬼匠，不讓他離開。

「你把劍‧‧‧即係俾我改造成嘅夜行傘喺赤兵隊一個師團長手上喇！！放棄啦！」鬼匠憤懣地答。

「咩話‧‧‧！小時，同我一齊佢搶返嚟！」霞一轉眼，就走來拍住我膊頭。

「吓‧‧‧？」我才剛回神過來。

鬼匠同忍蛋爭女

赤兵隊既人唔知小時變到咁？

仲有冇

佢唔知個個係廢時

agger

拍住佢膊頭 係咪會毒死

小時: sorry其實把夜行傘就係係我度但係我又整唔見左

垃圾廢時連保管好自己武器都做唔到，點保護霞b?

最後vx會去真理山？

真理山隻怪物仲未出場

等睇7日後廢時陀衰家

射去真理山

金剛圈

赤曲死之後 赤時離開赤兵隊，個陣冇帶埋兩把傘走，所以留左在總部，比第二個師團長用緊

有衣物阻隔都唔會有事

「話時話⋯個陣我留低咗百鬼夜行傘喺總部，鬼匠，依家喺邊？」我轉問。

「都話比撚左第二個師團長用囉！！！！！！」

「居然⋯⋯」

「你哋決定下七日之後嘅事仲好啦！」鬼匠收起脾氣，說：「到時你哋要阻止赤兵隊發射導彈，又要拖延到特工部趕嚟。」

「冇錯⋯唔可以預早通知特工部，否則赤兵隊知道走漏風聲，一定會轉設喺第二個位置安裝導彈，唔可以打草驚蛇。」我事不宜遲，開始做一份戰前報告。

以前赤曲在每次行動前，都會這樣指導我、赤瞳還有赤牙。如今望住坐在沙發前望住我的夏林忍蛋鳳凰，感覺⋯⋯就像回到以前的自己。

「我要去迪士尼！」夏林舉起手。

「林，唔係叫你去玩。」鳳凰拉住她耳朵。

「⋯啊⋯⋯啊⋯啊⋯！」夏林痛得發出陣陣叫聲，苦苦地說：「我去迪士尼阻止佢哋渣嘛！！！！！」

「咁我去天壇大佛。」忍蛋點頭。

「機場交俾我。」鳳凰說。

「咁我就去國際金融中心。」我心下默然：「蜘蛛仔就去大帽山⋯」

「記住，確實發射位置你哋要自己搵出嚟！到時候準時十點鐘，VX神經毒素導彈就會正式發射，你哋每成阻止到佢哋發射一枝，都相等於救咗二百萬人。」

下就都有文

蜘蛛知咁大獲一定同zw講，zw知關v14事，就一定搵埋狼王

叫狼王順手攞埋張澄個頭出來

蜘蛛仔會死

烏鴉口

on9

下套主角 幸運者

負碌者

幸運值 200/100

止唔止咁少

「過埋依日，就得番六日。」我微微閉上雙眼，再明亮地望住各位：「你哋有咩想做，有咩想同親人交代，就即管去。」

「‧‧‧‧‧‧」大家一片沉靜。

「霞，你要唔要返‧‧‧‧‧‧」

「唔要，你去邊，我去邊！」霞自信有神地望住我。

「咁你哋呢？」我回頭望向他們三人。

「我諗‧‧‧我會返一返古家。」夏林望住地板，傻傻地僵硬笑笑，又收起了笑容：「始終‧‧‧‧‧‧都係我家人，七日後係生係死，都想同佢哋有個交代‧‧‧」

「咁我都返去忍部屋同兄長請辭，雖然關係都仲係冰塊咁‧‧‧但始終係親兄弟。」

「鳳凰？」我望住餘下的他。

「我有分數。」他答。

「咁‧‧‧‧‧‧」我準備來個總結。

「仆街！你未問我呀！」鬼匠跳上桌子，向我怒罵。

「咁‧‧‧鬼匠你又點‧‧‧？」我無奈地問。

「我會去旺角一樓一，一邊飲酒一邊叫雞！！！！！！」

「得，你唔好再講‧‧‧」我不想小霞的思想被他污染了。

「咁各位，最後一日，我哋就返嚟依到見番大家，開始行動。」我說。

「你哋團隊叫你咩名？」鬼匠突然問。

「名？」

「冇撚嘢啊！一個團隊冇團名點叫團隊呀！！快啲起個！！！」

「呃‧‧‧呃呃‧‧‧‧‧‧黎‧‧‧黎明‧‧‧‧‧‧？」夏林斜斜望住我。

「騎‧‧‧士‧‧‧？」忍蛋又望住FristLove。

「團。」我點頭：「黎明騎士團。」

「唔‧‧‧七日之後香港嘅黎明仲會唔會升起，就睇你哋。」鬼匠滿意地道。

「好！暫時解散！六日後再聚！」

又扮大佬

結局會唔會有靈風客串

墨巴話時話幾時完

小時最後一定會死

小時會唔會返去搵真理老師幫拖

接下來一戰即將出場

會見一見佢

可唔可以將所有出現過嘅人物都加入場大戰
我係地鐵站果個人

唉3月完故，有d唔捨得

廢時騎士團

個故就完廢時都未搵得晒五極毒

小事會入反抗軍？

半年前就預設了終有此戰＿

快了 最快下個星期

廢時第時係咪會玩玉女心經

但係仲有好多野未講喎
一開頭個故嘅重心係赤時vs傲家
同埋前排係我翻睇嗰陣我都見鋪排左唔少情節係講最後一戰係打霉（攞血嗰度應該有伏筆？）

依家仲有傲家陰謀，零&殺0竹

墨龍vs古家
古家大佬實力
仲有成個死零飛盜團（攞人型機甲果到未解）
傲家放左追蹤器
忍蛋vs歐母嚨
百足半藏
成為百毒
最起碼都講下赤時同死零飛盜團最後一戰

我見而家好似反而將重點轉移左去解赤曲v14赤兵隊到
會唔會miss左上面既野

之前話救傲小一
到宜家直頭冇左影
真理洞又未講

玩哂啦

成個世界故事會繼續推進，現在只是在說赤時面對的經歷故事

壁門同埋神

難道你們不信得過我構文鋪排的功力嗎

信

信 btw之前讀書個女仔點樣樣

唔會再出場啦 btw想睇v14故多d

成個故就快完
如墨巴所說成套野都係帶出個世界觀
咁多支線 究竟要幾多個特工故主角

媽呀好想推爆佢

一季一百萬字

三成未

呢度係劇情簡介

+1
小心又俾人咬
之前我第一個講 俾人屌到開花

睇到呢個post 就覺得樓豬好勁
所以即刻上左紙言追 追左個幾星期 終於live 好撚緊張

多謝你

樓豬好勁 但廢時好廢

大家幾時都要相信樓主既實力 不要懷疑

——黎明初起．百毒人最終戰篇——

「係咁，我就返去先。」

「大家六日後再見。」

「等陣⋯」鬼匠在我們臨走前咳了一咳，裝作毫不在乎的問：「你認為你哋區區五個人⋯真係對付到成個由叛變特工組成嘅赤兵隊？我咁講唔係想挫你班細路士氣～只不過啊，白白咁去就真係同送死冇分別。」

「哈～原來你都會關心我哋。」夏林回頭，對住鬼匠淺淡一笑。

「我哋都係因為一啲原因，而集合埋一齊嘅團隊⋯⋯」忍蛋雙手托著後腦，說：「我哋每一個，都有住自己嘅過去。」

「而冥冥之中⋯」鳳凰望向了我，再把視線移到鬼匠之上：「有個百毒人，又咁啱入侵咗我哋嘅世界。」

「或者，有啲事情唔係無力而為。」霞亦點點頭，對鬼匠說：「而係⋯⋯」

「你就算明知失敗，都要逆難而上。」我對鬼匠道出最後一句。

好撚滾動

好熱血啊

突然熱血左

好耐都無咁熱血掛

「啍。」鬼匠閉上雙眼，合嘴微笑：「百毒師團長，睇嚟⋯⋯你有一班好了不起嘅同伴啊。」

「黎明騎士團，六日後。」我跟霞並肩離開，頭稍稍向後：「再聚！」

接著，三人都各自向我報以個信任的笑容，就向著自己最初的歸宿回去。

最初⋯

人與人之間的相遇，都是充滿著分歧。

但同伴之間，就是會有一種莫名的羈絆把各人命運拉近，繼而將生死箍緊。

只要有顆虔誠的心。

．．．

．．

．

「霞，你真係唔返傲家？都係個好選擇⋯」回去真理山的路上，我再一次問霞。

「同你返去見你師傅，都好過喺個到。」

真理老師比人捉走左

霉

七彩蛙係咪要死啦？

［member] 小霞 ［member]

究竟點整個個框

你撳格式嗰到咪整埋畀你

唔通廢時要害到真理死埋

其實到左finale廢時都未係完全百毒，咁場大戰佢點擔大旗

個神好似講左廢時會輸 所以真理要出山 改變廢時命運

而家返真理山食埋七彩娃就到第四階

吸番支vx即刻第六皆 變外卦佬啦

咪啦

咁就真係變毒撚 冇人埋到身喇

或者真理輸自己d血俾廢時，如果真理已經係完全百毒既話

冇ac會睇唔到?

係

點睇架

你試下登出再入黎睇

文呢

分分鐘連七彩蛙都勁過肥時

柒時

本身就係

七彩蛙反噬廢時 七彩蛙最後進化成百毒蛙

屌 原來七彩蛙先係主角

七彩蛙一掌都打死廢時

跟霞回去真理山，就好像回到老家的感覺。我記得，我都在那裡待過一段清樸的日子。

接近清晨時份，風吹亂髮。

距離黎明的到來，還有不到兩小時。

「應該夠時間入得到山洞入面？」霞望住遙遠的淡陽。

「黎明上升之前，應該夠時間。」駛著快船的我答。

沒有吵鬧的汽車聲，只有鳥語唱歌的聲音，我跟霞在六時前就踏上南丫島山上，出發回到真理山之中。

在之後，我就把霞帶到去沒有受毒氣掩蓋的範圍，從前總是在那裡釣魚的湖子。

「你休息下先。」

「你去見你師傅？」

「唔。」

去見那個，跟我同一種族的人。

儘管多久沒來，靠著赤灼之眼和毒息感應，我還是能探知得出真理老師在山窟中所在的位置。

還是老樣子‧‧‧‧‧‧

「老師。」我拔掉他的耳機。

「悟空那會相信 愛與痛 很相襯～」

他轉頭回望，見到是我也沒半點喜悅或哀怒：「咁快返嚟？」

「我係嚟同你做最後道別。」

他淡笑一聲：「點解要道別？」

「因為，我之後唔知會唔會再見到你。」

「你唔只帶咗一個人嚟。」他拍一拍我膊頭。

「霞，想當初我帶佢入洞個嗰女仔。」

「噢，原來佢跟咗你跟耐。」

「嗯。」

「所以你‧‧‧」

「請你好好照顧佢，即使五日後‧‧‧‧‧‧你感覺到有一大股毒氣湧過嚟依到，都請你幫我喺佢身邊保護佢，盡能力吸收哂所有毒氣。」

「喔‧‧‧明白」真理老師茫然地望住我。

「多謝你‧‧‧‧‧‧一直以嚟嘅教導。」我九十度躬身。

「不如咁。」真理老師望住我，說：「你就同個位女仔結婚。」

「吓？」我張嘴、愕然。

「唔，結婚。」真理老師點點頭。

「呃‧‧‧」我完全不懂回應。

「一於結婚，信我。」真理老師向我眨眼。

快

千奇唔好立flag

下午有文

結婚無得啪

載套應該啪到

唔可以用超薄

呢套可唔可以寫死張澄

載多兩個 一間穿左就

一定唔會死 比狼王捉 只是佢計劃既一部分

無得中出不如死左去算

一滴精十滴血,啲血有毒啲精咪仲毒
帶套都冇用,一定整爛

有得出野算係咁

啱啱重睇返十少年2 好想佢死

Agger

壞人總是有較好的運氣

一陣出！

等你

唔益cd rom

下，咁啫係唔帶霞去？
咁仲有一碌導彈點算

已經透露了

叫真理吸哂佢？

真毒

一定吸哂咁勁 ？

唔比人睇

真係唔係百毒左咩

CD-ROM都係讀者黎
唔好唔比佢地睇啦

要等多陣 未返屋企

cd rom冇文睇

話說一開始廢時同盧頌晴條線冇下文喇？我仲記得佢地去占卜話盧頌晴再同廢時一齊會大禍臨頭

好期待墨説再寫七女童軍故事 早排已經一次追哂你寫嘅愛情故事 歌都聽埋 全部都好好睇

廢時

好耐冇留名 但晚晚入嚟追
等睇廢時被屌打

文

仲未有

「你咁突然‧‧‧我好難答你‧‧‧」

「幾耐之後要走？一於依幾日之內結喇。」真理老師淡淡地說：「免得有遺憾。」

「我‧‧‧‧‧‧考慮下。」說罷，我就轉身光速地離去。

回去不受毒氣影響的月湖之中，霞一見我便留意到我有異樣：「小時，你大汗滴細汗嘅‧‧‧‧‧‧？」

「冇‧‧‧」剛才真理老師對我所說的話，衝擊實在太大。

結婚‧‧‧

我望著眼前同樣地傻然地繞視我的霞，她淡茫呆然的眼睛只寂寂地凝望住我，嘴上一邊唸著：「做咩啊？小時？吓吓吓吓？」

「冇‧‧‧」我搖一搖頭，定一下神。

我決定了，到我離開的那天，都會在真理山待著，直至黎明騎士團集合的一天。

晚上的月色迷瀧，我跟霞如同以前隻地而睡。

我們之間，總是有些距離。

因為我身上有毒，不能睡她太近。

只能隔著兩、三個身位，依依的看望住霞清脫的臉孔。

這樣的話，時間，都好像會過得快了一點。

「你訓唔著？」她側身望住我。

「諗住多望住你一陣。」我微笑著答。

忽然，霞向我靠近了多一個身位，拉近我們彼此的距離。

「霞‧‧‧」

「唔緊要，我唔介意。」

「我可能伸個懶腰就‧‧‧‧‧‧」

「咁你小心啲，唔好掂到我。」她清甜地揚起莞爾的嘴角。

於是，我便側住身子，把雙手放入褲袋的睡：「咁就唔會有事。」

望住她，我開始感覺到原來有一種感覺，叫「安全感」。

就算我的心找不到方向，在忐忑之中失去了安穩，但只需挨到她很近，所有負能量都會剎那消失。

不需要有特別的異能，或是高超的實力，只要她輕輕的一句、一個眼神，就能給予到我這種「安全感」。

很快就可以令我尋回自己，重新振作。

墨巴加油

蓆地而睡？加更

接下來的數天，認真地尋找自己生活的意義。

我更早的起來，觀賞日出的美。

從前都沒有為意的細節，我都開始注視、思考。

我比平日更為沉默，我開始想著平日不會去想的事情。

到底‧‧‧

女友，是什麼一回事？

結婚‧‧‧又是什麼一回事？

所謂的白頭到老，又有否盡頭？

這世界很多很多的，我都未曾接觸過‧‧‧。

我好想‧‧‧

真的好想‧‧‧

好想好想‧‧‧‧‧‧

在死之前‧‧‧

人生有限期，我不想遺憾致死！

「試一次。」

「吓！？咩話‧‧‧？」霞愕然地望我。

「嚟！」

在要離開前的一天清晨，我捉住了霞的手腕跑出真理山洞穴，一直奔落到山下的一間麵包店。

「老闆，要個結婚蛋糕！」

「啊‧‧‧？咁突然‧‧‧‧‧‧？」老闆呆住了。

「小時‧‧‧」霞兩邊臉頰都開始發紅，堆滿喜悅的產學作用。

「唔。」我會心微笑，向她點頭。

我帶著她買了個結婚蛋糕之後，再奔向村口唯一一間的西裝店，推門進去：

「老闆，一套禮服，一套婚紗！」

「咩話？」

兩小時後，我一手握住結婚蛋糕盒子，一手握住穿住雪白婚紗，外貌純潔得彷彿生來就沾染了貴族氣息，隱隱含著不可一世的傲慢與神聖的小霞，跑到去一間戒指店。

「買！」

「多‧‧‧多謝‧‧‧客人！」

最後，我把一切都帶返回到真理山的漁湖，在那潔白的皎月和真理老師的見證下，迎娶霞為我的妻子。

我之前都問過架，不過墨巴話女童軍嘅占卜唔準

「你個衰仔‧‧‧‧‧‧走前一日先諗清楚？」真理老師笑笑地望住我。

「我過去已經咗太多時間‧‧‧」我淡然一笑，再捉起小霞的雙手：「但依一刻，我已經徹底明白‧‧‧‧‧‧愛一個人，就係就算跌入火海、跌落沿崖，都最後一刻都會相信佢會抱住你起飛，如果因為我係百毒人就自捱自過‧‧‧咁就太可笑，就算結局係點，我都想令霞唔會忘記我！」

小霞大概是感動得再說不出話來。

「喔？睇唔出你感情細膩。」真理老師說：「咁遵循講下～你願意迎娶依位女士？」

「願意。」

「咁～你願意嫁俾依位先生？」

「願意，依世嫁得過，下世都嫁得過！」說完後，霞便納入我懷內被我緊抱。

「唔‧‧‧」真理老師揚起成熟的嘴角，然後就轉身離去。

「哈哈哈哈！仇莫悔，你到咗最後一日所做嘅嘢，終於補償番過往失去咗嘅時間。」

「咁‧‧‧‧‧‧我帶你飛高高！」我抱起霞的腰部，將她舉起。

「哇哈哈哈哈哈！」好久，現在終於聽到，她笑出聲的模樣、聲音。

或許‧‧‧

百毒人，從來不是一個詛咒，更不是一個問題。

而是，把你我繫得更近的線。

俗世想動搖我

我怕什麼

聽清楚

同生與死好嗎

sweet

原來依家已經變到攬住都唔會死

定係其實着咗西裝所以冇事 我自膠

＊ ＊ ＊ ＊

「呼‧‧‧」咬住香口糖的夏林，單手握著手提袋的回到了古家大宅。

先進的大閘自動地為她打開，一回家，她便去到古家大宅中，其中一處小餐館的卡座躺下休息著。

「叮嚀～」餐館的門被推開。

「自動報上名來～」一直躺著注視天花板的夏林說。

「你阿爺。」進來的人，正是夏林的爺爺。

「爺爺～夜媽媽咁得閒嚟搵我啊？」

「夏林～夜媽媽咁鬼鼠返嚟古家？」

「我‧‧‧不嬲係咁嫁喇～返嚟咪返嚟囉。」夏林回答時猶豫了一下。

「噢咳咳‧‧‧‧‧‧咁我最珍愛小孫女今次返嚟又有冇帶咗麻煩俾你班大哥處理？」老爺子坐到酒吧檯上，徑自調起酒來並喝上一杯威士忌。

「冇。」

「居然係咁，呵呵呵。」

「咁真係啊嘛！唔好當正我係搞屎棍先得架！！」夏林大罵。

「咁咩風吹我乖孫女返嚟？」老爺子呵呵一笑。

「我啊‧‧‧」夏林把臉貼到冰冷的方桌上，視線凝望住一點：「掛住你哋。」

有衫阻隔

有膠布可以打茄輪
咁有套咪可以.............

「哦？居然會係咁‧‧‧‧‧‧」老爺子感到一點訝異，又問：「今次喺外面激嬲嘅人好大來頭？」

「我真係掛住你哋啊。」夏林爽快、直接的吐出一句。

老爺子閉語不答，默默走到夏林旁邊，搭住她的手背：「你鐘意幾時返嚟都可以，爺爺隨時會等住你。」

「爺爺‧‧‧我自細係咪好反叛‧‧‧‧‧‧」夏林淡漠地問。

「你的確係比較好動個一位嚟嘅。」老爺子笑呵呵地說：「唔好咩？」

「好，好極。」夏林續說下去：「其實我都好掛住你哋。」

「我明白你苦楚。」

「只係‧‧‧只係‧‧‧‧‧‧我真係好想做個好人。」夏林眼框泛淚。

「唔‧‧‧」老爺子拍拍她的手。

「我自細‧‧‧就好想做一個充滿正義感嘅超人啊‧‧‧‧‧‧」夏林伏在桌上，不讓任何人看到其掉下的淚：「但係我哋古家，就係一個專殺好人嘅家族‧‧‧」

「爺爺絕對明白。」

「咁點解‧‧‧」夏林微微抬起頭，雙眼通紅帶點咽喉地問：「點解唔可以改變依一切啊‧‧‧？」

「因為‧‧‧有啲事情，就注定改變唔到。」

「Just do it ar！！！」

老爺子望望其一旁掉落的空酒瓶，大概明白她剛才是喝著酒回來，現在才這麼激動。

「夏林，依一個，的確係我哋古薇艾兒家族嘅命運，係好難改變。」老爺子和和一笑，補上一句：「但我相信，你可以。」

「真係‧‧‧？」說畢，她便醉薰薰的像是睡過去。

「唔。」老爺子會心一笑，說：「我叫你二哥送你返去休息。」

一會兒後‧‧‧‧‧‧

「叮嚀～」

一個身穿冬季黑羽修身狩獵裝束的黑髮男子緩步入內，再望住了坐在卡位的老爺子與夏林。

「冬，你就幫我送夏林返去休息先。」老爺子交代。

他點一點頭，就走過去夏林旁邊。

接著，就背起了她整個人。由於夏林身高也有１７０左右，如果由矮矮的老爺子背起她，大概就會變成拖地的方式，所以才叫來了古家的二哥過來幫忙。

「麻煩你啦，冬。」老爺子雙手放背後，淡淡地離開：「叫春花佢嚟肯定會諸多抱怨～係你先咁孝道。」

古家的二哥背起了夏林，確保她不會掉下來後，便離開小餐館，步向她從前的房間去。

夏林嗅了一嗅其頸髮，模糊地說：「你‧‧‧你係‧‧‧二哥‧‧‧？」

「‧‧‧」夏林的二哥一如既往，不發一言。

「你‧‧‧個大啞巴‧‧‧‧‧‧」夏林說。

「‧‧‧」

夏林突然打了其二哥的頭部一下，其實起手的瞬間她的二哥就注意得到，只是他不作理會罷了。

「喂‧‧‧！叫你呀‧‧‧‧‧‧」醉了的夏林又扯住他烏黑的秀髮。

「‧‧‧」

「喂喂喂！」夏林在他耳邊大喊：「又唔講嘢‧‧‧‧‧‧」

「‧‧‧」

「你哋個個都衰人嚟嫁‧‧‧特別係你啊！幫自己個爛‧‧‧鬼家族殺哂啲好人！！仲拎咗‧‧‧個乜‧‧‧‧‧‧鬼「沉默死神」‧‧‧嘅稱號‧‧‧‧‧‧你知唔知幾多人因為我哋而家族破碎啊‧‧‧你知唔知呀‧‧‧‧‧‧！」一醉掉就感情豐富的夏林又哭又罵。

「‧‧‧」

「答我呀！」夏林更咬住其二哥的頸子！

不過二哥似乎沒有理會，只是繼續的向夏林的房間走去，忍受住夏林咬脖的痛楚。

整段路程，夏林對自己二哥又打、又扯、又拉、又咬，簡直無所不用其極，只是他都不發一言，任由其隨意打罵。

「‧‧‧」他把夏林放下到床上，望了她幾秒後便想要轉身離開。

啞撚

其二哥推門離開以後，便見到了剛才叫自己送夏林回去的老爺子，站在門外等待著。

老爺子又呵呵一笑：「冬，夏林整到你條頸紅哂喇喎。」

他摸一摸頸側。

「呼～依個寶貝孫女，似乎係遇到大麻煩，情緒先會變化得咁複雜啊。」老爺子望住他，說：「你依個禮拜就同我好好跟住佢，睇下佢發生咩事，保護好個妹啊，知嘛。」

他點頭。

「唉～」老爺子走到能望見皎潔月亮之處，說：「夏林，你所講嘅事談可何容易。」

‧‧‧

「爸爸、媽媽、爺爺、哥哥、叔伯、姨嬸！我好掛住你哋呀呀呀呀！！！！！」夏林突然在房間大叫，應該是醉夢中吐出真言了。

＊ ＊ ＊ ＊

大嶼山，忍部屋。

「所謂『忍道』，要有一顆澄明嘅心，眼觀四周、耳聽八方、心感一切。」隴隱一詡站在竹間流泉之地，教導著一批新訓練的菁英暗殺者。

「而且我哋唔同。」忍蛋利用無聲的潛步，走到眾人林間所在之處：「殺手本質在於「錢」，暗殺者重於「義」，就如同甲賀、伊賀流之分。」

「可惜，甲賀流嘅尊崇已經唔再復在。」隴隱一詡盯了他一眼，說：「現今世今，尊崇只會放在「金錢」之上。」

「仲記唔記得，我哋祖先點樣保護天皇。」忍蛋上前問。

「我只記得當初點樣被天皇背叛、迫害。」塔主隴隱一詡答。

忍蛋好撚型

反而我諗起西遊記 一生所愛
苦海 翻起愛恨
在世間 難逃避命運.....

sad end

等睇廢時害死小霞 百毒人本來就要注定孤獨

係愛啊

正

好正好正

咪同西遊記一樣囉

好撚型

出文未？

林鄭當選 赤兵孩發射導彈未

越來越多人幫手

夏林會唔會係鍾意二哥？

「塔主，需唔需要‧‧‧‧‧‧」一名中忍取出苦蕪。

「你哋離開先。」隴隱一詡拂手。

接著，七、八名在受訓的暗殺忍者兵殺手，便徐徐離去，現場只餘下一詡兄弟二人。

「睇嚟守住大門嘅哨兵要多加訓練。」忍蛋先開腔。

「重點。」塔主淡漠地看著他。

「只不過，係想番嚟見你最後一面。」

「‧‧‧」塔主對他的答覆感到意外，但還是沉住冷淡的說：「你已經見到，我諗你自己識離開。」

說畢，塔主就轉身離去。

可是忍蛋接下來的一句話，卻讓他腳步停住了：

「我已經發現「叛忍」歐姆龍嘅行蹤，仲有想當年追殺我哋一族嘅「草部」，其中一個暗殺者──百足半藏。」

塔主停下來，只簡單地問上一句：「喺邊。」

忍蛋深明，其兄為家族復仇的心從來沒有熄滅過，更一直策劃暗殺年時已高的日本天皇。

所以在不知六日後是生是死的情況下，他想把自己僅餘的情報告知他。

是仇也好，恨也好。

反正人之將死‧‧‧‧‧‧

就一次過把這些絲連都通通斬斷吧。

「歐姆瀧喺一個叫「死靈飛盜團」嘅組織入面，而百足半藏，你可以喺地下九龍寨搵到佢蹤跡。」忍蛋把通通都說出來，好讓自己不會帶著遺憾離去：「我可以幫你嘅‧‧‧就只得咁多，之後你要繼續行你嘅復仇之路，都唔關我事。」

忍蛋取出一把殘舊的苦蕪掏出來，並輕快地擲到塔主的腳前。剛好，突然「轟隆」一聲，烏雲多時的曇天終於下起一場無情的聚雨來‧‧‧‧‧‧

把塔主和忍蛋二人的頭髮都沾濕，憔悴的髮陰於雙眼之間順住雨水垂下，彷彿印證住二人之間多年的兄弟情誼。

緊接，就是忍蛋的轉身離去‧‧‧‧‧‧

塔主驀然回首，望住地上插住的那把苦蕪，眼神之間浮過一絲回憶，令一向沉靜地他也放空起上來。

一段段回憶，瞬間湧出。

在親屬都被天皇派來的追殺者殺害並屍體躺地時，兄弟二人流淚時的影像、

在兄弟二人被追殺者一同圍剿時，一起苦戰解圍的情況、

在兄弟二人理念分裂，分道揚鑣向各自的道路而行的畫面。

塔主想著想著，也不知道臉上的是雨還是淚‧‧‧‧‧‧

龍與虎。

這一秒間，他看著自己兄弟漸遠消失的背影，有種莫名的悵然若失感覺。

他感覺到其弟，要是這次一走‧‧‧

就真的可能再不會有機會遇上。

於是‧‧‧

塔主亦取出一把殘破的苦蕪，並飛擲到忍蛋旁邊的一顆樹上‧‧‧‧‧‧！

「‧‧‧」忍蛋望住那把苦蕪，再轉頭望向其兄。

「雨落得正大。」塔主語氣淡漠，但卻蘊藏住一點常人無法言語的情感：「我以兄之名，命你留宿。」

好滾動

忍者兄弟仲好睇過廢時

會唔會開個故講依對兄弟

駁唔到

真係睇咁耐第一次Feel到熱血

講下張澄點痛好過

真係

好熱血

我都覺 忍者好型

* * * *

繁華夜美的香港，一向有「東方之珠」的美稱。乃是因為在天色入黑後，鬧市都依然華美璀燦。

可是華麗只是件背衣，城市內含著的各種危險人物，是更能利用這件衣裳作隱藏。

一處高樓的天台上。

「叮‧‧‧」老舊的升降機上到最高層，打開了門。

一個穿住灰舊的巫師長袍、戴住骷髏圖案滑雪口罩的中年男人徒步而出，走到天台上與身旁早已站著的男人，一同觀望風景。

「喺依個城市底下，我哋總係顯得無比脆弱，同無比緲小。」剛前來的男人，有著成熟的腔調。

「咁係因為‧‧‧‧‧‧」這個早已站著觀望夜景的人，正是鳳凰：「喺金錢之下，我哋都顯得一文不值。」

「你叫我嚟，應該唔會只係叫我睇風景。」他咬住一根雪茄，於冷夜下點燃，吐出白濃濃的煙霧：「聽講你為咗夏林離開組織？」

起碼叫做結左婚

以兄之名，呢句令我諗起墨巴有日打文打到訓著左
佢呀哥又係用呢句黎作停文既總結。
好撚型

以兄之名

忍者外傳 屠草部

墨巴好似之前講過得導彈可以打爆真理山壁門

好撚正

射了

高潮喇

做左好耐cd-rom特登開ac支持墨說

Pushhhhh

睇黎呢一戰會有好多人參與

鳳凰對於此條問題，沒有作出回答。

「所以，你叫我嚟嘅目的‧‧‧‧‧‧‧就係欣賞風景？」那男人又轉問第二個問題。

「我需要你幫助。」鳳凰毫不掩飾的說出自己目的。

因為他深知，以己一人之力，是沒可能阻止得住由叛變特工組成的赤兵隊師團。

「幫助？我依家冇殺咗你已經算好。」

「燴飯，我知道你係死靈入面最理性個一嗰，先叫你嚟。」

「我叫火會食反。」那男人把嘴中吃咬著的雪茄放下。

「VX神經毒素，就係我嘅回報。」

「講清楚啲。」

「六日之後，香港國際機場會有一場赤兵隊策劃嘅騷動，佢哋會發射一枝裝住VX神經毒素嘅導彈，到時同我去阻止，成事後導彈就歸你哋。」鳳凰簡潔地說一次。

「點解我要信你。」火會食反只問一句。

「我冇必要呃你。」

「你應該知，我人頭喺黑市入面係值幾錢？」火會食反淡淡一笑。

「知。」鳳凰抬頭望向身後，一個站在冷月底下，俯視他們的緊身黑衣人：「如果唔係，就唔會有個忍者暗中保護你。」

「瀧，就叫你唔好企喺咁高嘅位置。」火會食反按摩一下酸著的頸子。

「幾時發現我。」

「最近同一個忍者行得埋咗，依約感受得到你哋依班暗殺者出現時嘅氣息。」鳳凰說。

「總之，六日後香港機場？」火會食反雙手放袋，深淺一笑，轉身離開：「考慮下。」

繼續

今晚夜點出

瀧係邊到出過？
唔記得左

歐姆瀧

見到自己個名嚇親
btw 我是來留名的

* * * *

六日時間，一瞬即逝，

每個人，都應該已經在這六天中，完成自己要做的事。

「呼‧‧‧今個聖誕節，好似特別凍。」我擦擦手掌，返入漁湖。

清晨時份，我坐望著漸漸微升的夕陽，再望向看似發著美夢而沉睡著的霞。連睡著也會笑，看來昨天簡潔的婚事，真的令她好開心。

那就好了。

能令妳笑，我的使命就完成一半了。

餘下的令你一半，就是保護你的安全。

「終於要出發？」我臨離開前，真理老師問。

「唔，如果霞要走，你就阻止佢。」我向真理老師交代：「就算到時所有人毒死‧‧‧‧‧‧真理老師，你都要保護佢。」

「我會，放心去，去遵守同戰友嘅約定。」真理老師答。

我點頭，就出發起行，回到土瓜灣安全屋集合。

我想，大家也準備好了嗎。

到達後的我上去樓梯，卻沒想到夏林、忍蛋和鳳凰他們三人早於門外苦苦等候多時。

「等你好耐‧‧‧我哋冇鎖匙。」站在梯間的鳳凰說。

「你哋都已經準備好？」我打開了門，讓他們進去。

他們只是點頭，沒多答一句，可能重要時刻，往往無法輕鬆地言語。

「咁我都要召集最後一個同伴。」我取出手機，致電蜘蛛小子。

沒想到最後關頭‧‧‧‧‧‧

還是得靠這麼危險的方法聯絡他。

「喂？」

「蜘蛛仔。」

「‧‧‧你等陣。」

幾秒後。

「講得‧‧‧」

「你哋今日有大行動？」

「係，我都係琴日先知‧‧‧‧‧‧赤兵隊居然想‧‧‧」

「你可唔可以主動選擇去大帽山發射導彈？我哋差個一嗰地方冇人。」

「你想我‧‧‧‧‧‧幫你阻止導彈？」

「我知道你唔會拒絕。」

「咁當然‧‧‧立青佢仲喺香港，點可能會俾佢哋毒死立青‧‧‧！」

究竟獨無雙型d定蜘蛛仔型呢？

算啦 蜘蛛仔

等陣...

肥駿型啲

咁叫zero wind仲好啦

我想問好耐 究竟零勁啲定小一勁啲？

零喱個垃圾機械佬……
我覺得小一近身勁d
我估零應該係同雲一樣係玩槍嘅人

但係佢好似係用部未完整既機械 而且佢好細個已經打贏個老豆做繼承人

零都知道部機械係害人野
緊係唔用

之前好似講過小一勁過零

佢好似係傲家最勁個個

唔講小一都唔記得左佢存在 佢依加係邊？

打完赤皇比屋企人捉左返去坐監

1>0
所以小一勁過零

「咁個到就靠你。」我說。

「好，原本來佢一直計劃緊用生化武器襲擊成個香港⋯難怪一直封閉資訊，連一啲風聲都冇。」

「佢哋怕一講出個計劃，會有部分成員唔同意，始終佢哋身邊都有親人喺香港依塊土地生活。」

「睇怕我哋到最後一刻，先會知道自己發射嘅係神經毒素⋯害死自己。」

「VX神經毒素散播得太快⋯佢哋應該預計左要犧牲負責確保、裝設、發射嘅成員。」我推測。

「我識做。」蜘蛛小子深深吸一口氣，說：「喂，有機會嘅話，今晚見！」

「好！」

「潛入咁耐，我總算可以發揮啲功用。」蜘蛛小子說完這句便苦苦一笑，然後掛掉電話。

Live

live
加速plzzzz

子松團黑霧會唔會出埋黎幫手

希望蜘蛛仔唔會好似獨無雙咁

「你哋呢？」我轉身，望住他們三人：「準備好未？」

夏林把手放在半空，幾秒後，忍蛋把手放在她的手背上，鳳凰亦放在忍蛋手背上面，最後到全手包紮住繃帶的我⋯⋯也放了上去。

四個人，一條心。

「要無事咁番嚟。」我伸出尾指。

．．．

．．

．

「約定了！」他們三人異口同聲地回應，並伸出尾指互相勾住。

＊ ＊ ＊ ＊

聖誕夜。

街上行人云云，懸掛著各種炫眼奪目的燈色，吵雜的大街小巷都是這個城市的美麗痕跡，難以想像毒氣掩蓋這一切的時候會是什麼樣的一個活地獄。

即便是寒冷的晚天，也無阻人們走出家中，到外頭慶祝。猶其中環一帶，唱聖詩的、逛街的、拍拖的，更是比比皆是。

「爸爸！爸爸！」街上一個小孩，在一間玩具店櫥前拉住了父親的手：「我想買呢個啊！毒人基斯巴啊！！」

「哦⋯？佢係反派卡通人物喎⋯⋯睇下先⋯不如買超人迪加啦！？正義嘅化身嘛！哈哈哈！」他的父親大笑著。

「佢先唔係壞人吖，佢耐心好善良架！！！」

「但係佢成身都有毒喎，仲唔係壞人？」父親摸摸他的頭。

剛好，我從兩父子身邊擦身而過，正往著國際金融中心的位置前去。這種人口的數量⋯如果毒素擴散可不是說笑。

雖然我還有很多事情未做⋯⋯

但如果香港玩完了，這輩子就不用想著去做。

我走到街道附近一所電話亭，在裡面致電去特工部，並說出一連串暗號和特工編號去接通。

「已經接通特工部，但你的特工編號為「叛變特工」身分，二十分鐘內，特工部將會派出人員將你追捕。」一把電腦女聲。

「順便同佢哋講，我喺國際金融中心、機場、迪士尼、天壇大佛、大帽山，都裝設咗VX神經毒素導彈。」我掛上電話，就繼續往目的地前進。

要保管好神經毒素導彈，就只能夠依靠特工部的力量去接管。

型返次

「等你好耐‧‧‧我哋冇鎖匙。」站在梯間的鳳凰說。

特工部會唔會話 我地唔信wor
然後咩人都無派 跟住香港就dead end lu

(地府)大團圓結局

又要加更鳥

好野

知道特工部電話已經是有力證據

希望廢時同小霞有個好結局
同埋比廢時打贏一次啦 10次有9次都係打輸

無論學生、親人、朋友，或是孤獨的人，都走出去感受一下節慶的氣氛，這種熱鬧的感覺，在我耳中卻格外遙遠。

好像我稍不留神‧‧‧

世界就會變得一片寧靜。

在我到達國際金融中心後，已經是放工時間，大樓中的員工早已離去，留下的只有守門的保安。

由於這橦建築物為香港的金融重地，因此保安都比一般辦公大樓嚴密，要潛入去也不是一件易事。

此時，天上遠處一陣「啪啪噠噠」的聲音，抬頭一望，只見三輛直昇機都各往IFC(香港國際金融中心)的位置前進。

「睇嚟已經到‧‧‧‧‧‧」

「先生，依到已經閂門。」一名中年的保安打量了我一下，說：「如果你想以為用繃帶包住哂成個樣就入到嚟打劫‧‧‧我勸你都係放棄，我好歹都學過空手道。」

「垃圾，有種隻揪，你老母。」我答。

「吓？你講咩呀！」

「我話，你有種同我隻揪，你老母。」

「講還講，唔好講老母呀！」

「你老母。」

「講多次！！！」

「你老母。」就畢，我就轉身行入大樓外一處無人見到的死角位。

「喂！你好撚串嫁喎！」他追到我身後，想要搭住我膊頭。

我雙手一捉，再以背肩摔將他弄得倒地！再一腳踩踢在其頭上，不需兩下，便已經暈死過去。

接著，我便換上他的保安服和證件，開始進入國際金融中心大樓。

有種隻揪

廢時食錯藥

你老母

笑左
你老母

國際金融中心二期，樓高415.8 米，連地下層有九十層之高。裡面全部都是跟金融有關的銀行或辦公室，為香港的經濟命脈之一。

只是沒想到‧‧‧門外的保安居然會如此不堪。

我脫下臉上的繃帶後，開始用保安證件出入各層地方，留意異樣。一開始都沒有什麼特別，直到同樣跟我一樣身穿保安服的一行五人與我在地下層四樓的走廊擦身而過，我開始感受到尋常的異色。

因為迎面而行時，他們五人之首是單手握住一個黑色大袋，裡面沉沉的看似裝了什麼重物。更值得我留意的是，他們五人的眼神‧‧‧‧‧‧十分銳利。

是特工行動時應有的眼神。

直覺告訴我，有問題。

於是我停下了，轉為跟蹤他們五人。

地下的六層都是保安、管理層工作集合的中央地方，怎地他們充滿殺氣的來到這裡，莫非如我推測，他們想‧‧‧‧‧‧

「開門。」他們一伙人走到了一間房門前停下。

「你哋做咩？依到係管理層地方‧‧‧唔係你哋隨便入‧‧‧‧‧‧啊！！」開門的管理層保安被他們掏出消音槍射殺。

我的赤灼之眼見到他們繼而進入內裡，用消音槍把入面的管理層通通殺光！

「已經冇人留意監視器，之後我會熄咗所有防盜感應裝置，同打開所有出入口，你哋去裝設炸彈。」房內一人說。

「明白。」幾人回答。

錯不了‧‧‧‧‧‧他們應該都是赤兵隊。

現在只有一隊人身處這裡，但剛才飛來的直昇機有三輛，那麼說‧‧‧‧‧‧應該還有兩隊在更上層的地方。

「可能係裝設緊導彈‧‧‧‧‧‧」一想到這裡，我就立即奔跑上去。

開戰

仲有無小一出現？

廢時淨係敢挑垃圾保安機

特工打保安

負碌打贏...

我一跑，就連續跑上好幾層，原本會被鐵閘關上的地方都徐徐地升起，但對方似乎好快就在監視鏡頭中見到我，所以我跑到一半時，又把所有鐵閘都關上了，把我困死在六十二層。

我想了一想逃出的辦法，便走到六十層走廊的升降機前，用蠻力強行打開升降機的門。打開之後便助跑，跳入到升降機糟入面，捉住中間一條粗大的運輸帶黑線，借由它一直爬到更上方。

脫離特工生涯已久，好久都再沒體驗過此等艱辛的體力消耗活動‧‧‧‧‧‧

那怕我望一望自己腳下的景象，也會冒出不少手汗，因為我現在已經爬到七十一層樓之高，一旦缺力摔下去便會是稀巴爛。

「咚」

突然，下方傳來的一聲，令我腎上腺素急升。下方升降機被啟動了，正向上移動，如果持續下去我肯定會被壓死。

於是我加快地爬上去，可是人力始終敵不過機器的速動，就在我正思量如何解困期間，想起了升降機附有通風板，可打開入到裡面。

在升降機快要靠近腳尖時，就跳到其上面，並打開通風板，跳到入面去！果然，裡面有名赤兵隊，手上正握著消音槍。

來不及反應的他被我解除武裝，並連續點了數下穴道，幾秒後已經暫時動彈不得，我便趁這個短暫的時機拾起他的消音槍，並往他的頭部扣下板機。

血花四濺。

有

期待狼王
Btw 墨兄 加油

終於，升降機要上到頂層的天台。我赤灼之眼所見的，是兩個手持消音槍瞄準住升降機門的人。

沒法子了‧‧‧

「咚」升降機門打開，隨即湧出一股紫團毒氣！

門外兩名赤兵立即用手掩鼻，可不消幾秒後，還是被活生生地毒死！

「啊‧‧‧啊‧‧‧‧‧‧啊‧‧‧咔‧‧‧咔‧‧‧‧‧‧啊‧‧‧」他們痛苦地倒地，吐出白泡。

我順手拾起他們二人的消音槍來用，繼續向前行走。終於，我來到了國際金融中心的天台中央，是一個圓形的大平台，有三輛直昇機正停泊在上面，約莫數個人正在中間設置著，其中一個更是我認識的師團長──人妖芭蒂。

「今次幫輓歌大大完成任務之後，佢肯定會娶我～！」他興奮地一邊裝置，一邊淫笑。

「恐怕要令你願望落空‧‧‧」我走上前，說：「芭蒂。」

芭蒂抬一抬頭，望見是我，便張大了眼睛：「你‧‧‧百‧‧‧毒！？你點會喺到。」

「嚟阻止你哋。」

「憑咩？點解。」芭蒂神色一瞬間認真起來，他的團員亦舉槍向我。

「憑我。」我答。

「哈哈哈哈哈～百毒師團長，炸毀特工部都係你嘅目標之一，你雖然已經離隊，不過斷唔會係轉投番特工部掛？阻止我哋？好難！」芭蒂緊握住拳頭：「你個叛徒‧‧‧‧‧‧」

「我唔明你講咩。」

「輓歌已經同我哋講咗，你離隊去咗投靠第二個勢力‧‧‧唔好以為我哋唔知！原本佢落咗不殺之令，但今日我要打破規矩！」

「你哋都俾佢誤導咗‧‧‧」

「輓歌係我哋赤兵隊最後一道支柱，無論佢講咩，我都一定會信！」說罷，芭蒂就打個眼色，命手下向我開火。

我立即躲到一幅牆後，說：「所謂嘅炸毀特工部‧‧‧根本係向全香港發射生化武器！」

「噠噠噠噠噠噠噠噠──！！！！！！！！！！」子彈幾乎把我的聲音壓過。

「你認為我會相信你～？」芭蒂輕淡地說。

「佢派你嚟發射導彈‧‧‧都只係等於叫你送死！神經毒素一散播，你唔洗想有命離開香港‧‧‧‧‧‧」

「‧‧‧你唔好再講大話！！！叛徒！」芭蒂怒罵。

「可惡‧‧‧」

冇啦？

好緊張啊屌

「芭‧‧‧芭蒂師團長‧‧‧‧‧‧！」就在此時，一名使用著電腦的赤兵隊成員驚呼：「有好多人靠近緊依座大樓‧‧‧！」

「第一隊，回報情況。」芭蒂決斷地問。

「我哋喺監視鏡頭見到‧‧‧有特工部特工衝緊入嚟‧‧‧‧‧‧！」第一隊利用無線電回報情況。

「果然‧‧‧係你！！特工部嘅走狗！！」芭蒂更為生氣的望向我那邊。

「只有依方法‧‧‧先阻止到你哋發射導彈。」就是借用特工部的力量。

另一邊廂。

香港迪士尼樂園。

冷冷的夜空下，煙花正炫目地綻放，所有小童的眼內都是對這個世界的無窮幻想，對於他們來說，世界還是依然像童話一樣的。

「呼‧‧‧」夏林吹了口冷氣後，便繼續向前行：「已經搵咗成朝‧‧‧‧‧‧到底佢哋會喺邊到發射導彈啊‧‧‧」

直到夏林在中央廣場，望到了燦爛的煙花，她‧‧‧‧‧‧有了點頭緒。

手持自製改色沙漠獵鷹手槍的她，好小心地靠近到迪士尼樂園發射煙花的位置，那是位於職員區域，不能夠隨便進入。

要是她強行衝入去的話，也只會打草驚蛇。於是夏林想了想，望到街上一旁一間賣裝扮飾品的小店，便馬上跑了進去添衣。

由於她自身多少混夾著外國人的精緻輪廓、模特般的身材、又留著灰金色的長髮，因此只要稍為換上件公主長裙，別人就會以為她是專頁的「公主裝扮演員」，因此一踏出店子，便換來路上的拍照與注視。

「本來只係想混入去個職員區域‧‧‧咁搞反而好似引人注目添‧‧‧‧‧‧」她對此，也感到十分無奈。

但亦只能硬著頭皮上！

「‧‧‧入去先」夏林輕輕推開小閘，進去員工區域。

其餘職員見到她之後，也沒有起太大異心，只直直地走過。夏林就好像迷途的小羊，尋找著VX神經毒素導彈的位置。

「啊‧‧‧‧‧‧仆街啦‧‧‧唔係得我阻止唔到佢哋發射導彈啊‧‧‧背負住七百幾萬人命架‧‧‧」夏林開始焦急，但終於，都尋得著煙花發射房。

「唔，可能就喺入面‧‧‧‧‧‧」她點一點頭，望住圍欄寫著的字──「煙花發射處，請勿靠近」。

夏林一步一步小心翼翼地進去裡頭，沒想到，等待著她的，會是一個碰巧迎面要離開的黑衣男子。

由於對方戴上了迪士尼卡通人物「米奇」的面具，因此夏林不知道對方是友是敵，唯獨能從他身上一點微細的血液來分析。

「好人好姐‧‧‧件衫會有血～？」夏林舉起手槍向他，說：「你唔洗走，講！導彈係咪喺入面。」

可是對好像毫不畏怕一樣，對她的槍沒有任何反應。直至夏林稍為分一分神想望向入面，對方便即上前捉住其腕，扭甩夏林手上的槍落地，再單手把她推到牆的一邊去，想要離開。

「‧‧‧」可夏林也不是掩，她馬上撲抱住對方，不讓對方逃離。

那人只需掙扎一秒，夏林便痛得鬆開了手。正當夏林下一秒想攻擊對方後頸時，對方卻轉身面向她，伸出了一隻手！

夏林瞪大雙眼，無可反應，因為對方的速度簡直是比一流的殺手更為厲害！原本以為要被弄瞎或是掩窒的夏林緊閉住雙眼，卻感覺到‧‧‧‧‧‧

那隻看似印記了殺人無數痕跡的手，出乎意料地‧‧‧正輕撫著她的頭。夏林由緊閉的眼神，漸漸轉為放鬆，再茫然地將開雙眼，對方已經離開自己。

她望著那背影，並沒有追上去。

因為，夏林已經知道此人為誰。

入直路啦

二哥

夏林呀哥?

夏林搖一搖頭，定一定神！繼續重拾剛才「女漢子」的心態，繼續深入虎穴，只見裡面倒著了不少人，有部份更是帶著武器。

約莫是七、八個人左右，他們都有一個共通點‧‧‧‧‧‧就是全都已經死去。

「搞咩‧‧‧‧‧‧」夏林不明所以地一步一步向前，到最後更發現了煙花發射器一旁，就裝置了「VX神經毒素導彈」。

她又是一下震撼，就立即上前研究，依鬼匠所說，導彈還未正式按裝完畢，所以現在只需等到特工部的人來接收導彈就可以。

就在夏林呆呆等著期間，一名死去的赤兵，身上一部無線電發出了聲音：

「嗶‧‧‧‧‧‧赤兵隊回報，IFC國際金融中心二期受到大量政府特工同百毒阻擾，需要支援。」

「回報，輓歌最新命令：由於五區導彈都受到不明來歷襲擊，所以決定放棄其餘四區，所有赤兵隊成員立即前去中環國際金融中心二期頂樓，集中火力，支援師團長芭蒂裝置導彈。」

夏林ex？

邊個

果個人就係我 我係夏林既男朋友

墨說？

回帶

俾我感染哂用 推Post

多文

唉今日將軍澳又死2個

我喺IFC附近
應唔應該出手幫廢時?

沉默死神

加更

好正呀 近排係IFC返工 代入感增加

24小時內7自殺5死

特工選拔

ifc

50:1

咁大件事，靈風無理由會唔知

香港國際機場。

一輛的士拂塵而去，只餘下一個拖住行理的人。

「個條友，淨係派咗你嚟？」在機場外，拖住個大行理箱的鳳凰問。

「已經足夠。」回答的人，正是「死靈飛盜團」的歐姆瀧。

步入機場，二人在廣闊的休憩區坐著等，等著第一下槍聲鳴起。

「機場保安太嚴密，佢哋無可能運到入去禁區，所以就等下，佢哋總會大開殺戒。」鳳凰一直注視經過的人。

「無了期嘅等待。」歐姆瀧不屑一眼，就徑自離去。

踏入九時正。

機場還是運作正常，開始令鳳凰沉不住耐性，就在他站起的一刻⋯⋯一聲槍響就出現了。

「砰！」響亮得貫穿整個機場。

緊接便是亂聲尖叫和逃跑的人群，預計之內的鳳凰則拖住行理，往人群相反的方向行去。

「支⋯支援！！機場受到襲⋯⋯」

「砰！」一名持槍保安還未說完，就死在子彈下。

「總算趕到劫機。」一名赤兵輕鬆地解決掉機場數名保安，繼而吩呼下屬：「飛機上面安裝好炸彈？未就即刻安裝。」

「已經完成。」另一名赤兵答。

「劫機⋯唔通，佢哋分咗兩批人行動⋯。」鳳凰沉住了氣，繼續觀望情況：「一班人劫機，一班人留喺機場拖延⋯⋯」

而機場外圍，好快就包圍了大量警察和飛虎隊。始終，機場為各國通往世界之門的重要關口，如果造成大量外國遊客死傷，港府可沒能力承擔得到。

「所有人爬低！！！」外圍一名警方的行動指揮，用喇叭說：「你哋已經被警方重重包圍！」

「九點二十四分，開去英國嘅客機已經被劫持住起唔到飛，你哋衝入嚟、開一槍，我機上嘅人都會立即殺人。」一名赤兵回應警方。

「做到依步⋯⋯睇嚟佢都預咗會死。」鳳凰望見到跟自己一樣不怕死亡的人，便即揚起了嘴角。

之後他拉著行理走到廁所，換上一套全方位防彈盔甲，且手持著一戰的老式衝鋒槍。

「你點打算。」一把冷酷的聲線於他身後出現。

「你去解決佢哋劫持住個部機，我解決機場入面嘅赤兵，九點四十五分搭正就即刻郁手。」鳳凰交代：「順便搵埋佢哋喺邊到裝置咗導彈。」

「了解。」歐姆瀧這就出發去了。

警方生怕人質受傷的關係，一直不敢強行攻進，只懂得在門外與赤兵說話對峙。

「你哋到底想要咩，錢？」

「亂。」那名赤兵答：「我只係想睇到特工部被摧毀到殘破嘅樣！！！！」

「特工⋯？」

「無錯⋯！就係⋯⋯」

九時四十五分。

「噠——！噠噠——！噠噠噠！！！！」我在二樓開槍，擊斃在機場的所有赤兵。

「槍⋯槍聲！！！衝入去！！！！！」此時，警方才懂得勇敢。

一群飛虎隊瞬間破窗而出，鳳凰那邊也不例外。但前對氣勢如虹的飛虎隊，只要在他們身上送上幾槍，便變成了小貓伏倒於地上。

「噠噠噠噠噠——！！！！！」鳳凰因而成為了蜂窩，被人警方不同角度地攻擊著。

幸好，厚重的盔甲都把子彈一一擋去！

鳳凰不敢猶豫，往禁區裡面跑去並一邊脫下了盔甲，因為要麼中三、四顆子彈，要麼跑不動的在這裡等死。

當然，一邊狂跑一邊進行游擊戰是必然的。在過程之中，鳳凰就至少射傷了十名以上的警察。

直至跑到起飛坪的時候，他進去到那輛被劫持住的客機。一眼能看出是因為唯獨其中一輛客機的救生梯是不斷有人滑著出來，連機長也不例外！

瀧都好勁

鳳凰上到去客機上，只見內裡血花四濺，幾人躺死於地，歐姆瀧則憂閒地坐在頭得座上，把玩旋轉著其手上的苦蕪。

「搞掂？」鳳凰望望地上的死屍。

「有眼你見。」歐姆瀧單手握起極為沉重的導彈裝置，說：「啱啱迫問咗一個臨死嘅人，導彈喺邊，佢話喺倉。所以，生化武器就係依件嘢？幫就幫完，依件嘢我就聽火會食反命令，拎走當做報酬。」

「隨便你。」鳳凰說：「不過出面好多警察，你就搭埋依敞飛機，去到一半先跳傘走。」

「你識開飛機？」

「依家所有飛機都有自動導航。」鳳凰走到機長室，重新控制飛機起飛。

一陣陣警車聲到達之前，飛機也已經出發，往原定的地點英國飛去。可正要起飛的瞬間，鳳凰卻叫了歐姆瀧到未關上門的逃生梯去看。

「你睇，班警察⋯」

「點？」歐姆瀧走到他旁。

鳳凰突然猛地轉身，以空手道方式把歐姆瀧勉強地微微舉起，對方立即會意過來，可是已經來不及，被鳳凰摔踢下去，由安全梯滑回落起飛坪！

「VX神經毒素咁重要嘅嘢落喺你哋手，仲得了？」鳳凰望著狼狽滾地的歐姆瀧，及準備迎接他的警察。

鳳凰型左咁多嘅

好正好多文，加速

樓主點解紙言D文變哂灰字既

要開黑暗模式睇，因為我高登用黑暗模式 copy過去會變成咁

有加更

手殘

電影感好重

出文機器又發功

亂叫聲竟然冇黎明

好似之前有人話用得太密 太誇張

但冇咗又好似差d嘢咁

唔講都唔記得咗

冇我愛黎明好似少咗d特色咁

我愛黎明

LM

笑左

只知道墨說失了蹤

文呢？

在危急的瞬間，歐姆瀧從腰間中取出一勾繩，猛力一擲便勾住了飛機的升降支架，緊接正式起飛，歐姆瀧便成功躲藏了在機內之中。

可最大問題是，鳳凰未能察覺得到。機內只得一把聲音重複，是來自死去的赤兵的無線電之中⋯⋯

「回報，輓歌最新命令：由於五區導彈都受到不明來歷襲擊，所以決定放棄其餘四區，所有赤兵隊成員立即前去中環國際金融中心二期頂樓，集中火力，支援師團長芭蒂裝置導彈。」

鳳凰拾起無線電，思量了一下，再走到駕駛倉之中把預設的飛行路線，更改為會經過中環上空。

另一邊，戰線亦十分激烈。

冷風陰雨的夜晚，位於天壇大佛的忍蛋也跟赤兵隊鬥得你死我活。

「嗄⋯嗄⋯⋯嗄⋯」忍蛋握住武士刀劍，喘住大氣。

「無聲無色咁暗殺咗我哋咁多個手下，好了不起。」第九、十、十一的師團長，都包圍住忍蛋。

而在他們外圍的⋯⋯都是戰死的赤兵，約有十餘人。

「嗄⋯」血臉淋漓的忍蛋抬頭，望著大佛掌上的導彈。

「佢想拖延我哋設置導彈嘅時間⋯⋯」第十師團長打個眼色，另外兩人亦都步近向他。

「嗖——嗖嗖！！」一剎風聲掠過，四方八面的黑暗之中隨即襲來數之不盡的手裡飛劍。

三名師團長立即開槍還擊，突然！半空中出現一句「龍魂降法」，猶如一條雷龍如雨中出鞘飛翔，忍蛋當下會意，亦握緊刀柄使出最後用盡力氣的一記——「虎魂伏法」！！！！

黑雨之中一龍一虎猶如亂舞翻騰，刀光劍影橫飛不斷，三名師團長還未來得及反應⋯只覺身體酷如被兩頭猛獸不斷猛咬撕裂一樣！！！！！！

速度與劍法⋯⋯都快得肉眼難以捕足！！！不消兩分鐘，三名師團長都毫無抵抗力的，活生生的被快刀斬死。

「⋯」幾乎力盡的忍蛋，一腳軟跪在地上：「你啊⋯⋯點解⋯會喺到⋯」

「救你，」塔主冷沉地道：「唔需要原因。」

「回報，輓歌最新命令：由於五區導彈都受到不明來歷襲擊，所以決定放棄其餘四區，所有赤兵隊成員立即前去中環國際金融中心二期頂樓，集中火力，支援師團長芭蒂裝置導彈。」

落在地上的一部無線電傳來赤兵隊的消息⋯⋯

「我⋯」忍蛋按住滲血的腹部。

「包紮好先，你目的地喺邊。」塔主雙手橫抱起他。

「你⋯都應該聽到⋯」忍蛋微淡一笑。

塔主笑而不答，橫抱住忍蛋離開，前往著中環的國際金融中心二橫頂樓。

最後一個導彈發射器設置區，大帽山上。

：「。」

蜘蛛仔，爭你哦！

。

兄弟

「呼⋯」蜘蛛小子和另一師團的人都已經到達大帽山監器上，聖誕夜之下，這裡比平日更為寒冷。

「蜘蛛師團長，係時候。」另一名負責托著導彈的師團長認真地說。

「等⋯等陣！」蜘蛛小子裝咳一聲，說：「要搵個好位置先！」

「吓？」

「信我⋯！因為可能會有敵人，所以位置唔可以咁明顯⋯！」蜘蛛小子盡能力拖延時間。

但要他下殺手把整個師團的叛變特工都殺了，他又不敢、下不了手，所以他正處於極為矛盾的掙扎之中。

十分鐘後⋯⋯

「蜘蛛師團長⋯點？搵到位未⋯」另一名師團長又問。

「呃⋯呃⋯⋯好快，對面好⋯好似唔錯⋯！」蜘蛛小子又指示隊員捧著導彈去對面的空地。

「已經冇乜時間⋯⋯」另一名師團長有點怨言。

日頭有文

gay

「等陣！依個位有好似好易比人望到⋯」蜘蛛小子拉住了隊員的手。

隊員一回頭望向蜘蛛小子，眼神隨即有異，像是見到了什麼獅子老虎一樣。然而蜘蛛小子一轉頭當然見不到什麼洪水猛獸，而是⋯⋯輓歌。

「⋯團長！？」蜘蛛小子盡量抑制心中的焦慮與畏懼，裝作若無其事一樣。

「其餘四區都受到不明襲擊，仲極力抵抗中，唯獨此地無事，但良久都未裝置好。所以⋯我就坐武裝直升機趕過嚟睇下發生何事？」輓歌說：「你可能係最後希望。」

「明白⋯」蜘蛛小子接過隊員手上的導彈，並安放在地上。

現在，他周圍都是赤兵隊的人，在此等情況⋯⋯他根本沒可能不安裝導彈。任何謊言及拖延，在此刻都好像無所用武之地一樣。

無可奈何之下，蜘蛛小子決定了⋯⋯！

「啊，我肚痛。」蜘蛛小子按住腹部，呆然地說。

一片沉靜⋯⋯

「你，代佢安置住先。」輓歌向另一名師團長道。

於是，VX神經毒素導彈的安置工作便正式轉手，由另一名師團長負責。

辣殺

以肚痛為籍口的蜘蛛小子雖然不用安裝導彈，背負殺害二百萬香港人之名，但良心還是過意不去，一想到赤時交代的事情和良心的責備，便再次決定了⋯⋯

十分鐘後。

「蜘蛛師團長，你有冇事？」一名隊員在廁外門外問。

「冇事⋯輓歌團長走咗未？」蜘蛛小子問。

「走咗。」

聽到此句，蜘蛛小子才步出廁格，返回到導彈的設置區。他望著導彈，只見計時器已經開始停數⋯⋯

「你哋全部出去先，我有嘢同師團長講。」蜘蛛小子注視周邊，留意到有根鐵棍擺放在牆上。

接著，兩團隊員便徐徐地離開⋯⋯

「做咩事？我哋守到導彈成功發射，特工部就正式終結⋯哈！你開唔開心？」這位師團長似乎按奈不住興奮。

「冇⋯⋯你跟我過嚟，我發現咗啲嘢。」蜘蛛小子神情嚴峻地說。

「係⋯」

蜘蛛小子把他引到去擺放鐵棍一旁的位置後，便馬上拾起鐵棍、轉身，往他頭上敲打下去！

「啵」清脆的一聲。

「做咩姐你？」吃了一棍的師團長呆著問。

「吓⋯！咁都唔暈⋯⋯！？」蜘蛛小子大驚。

「都暈暈哋架啦⋯！」那名師團長摸摸鼻上流著的血，傻傻地笑了一笑，就閉著眼向後躺下、暈倒。

蜘蛛小子揮出的這一棍，令他心驚膽顫，但還是成功了。現在要做的是，且看如何阻止導彈發射。

做咩姐你笑左

「呼⋯」震顫非常的蜘蛛小子查看著導彈發射器，手足無措的他開始驚得亂按著什麼，只求它阻止倒數。

「嗶」突然的一聲，蜘蛛小子好像按到了什麼，令發射時間更改為九個半小時以後，即是大約明天清晨的六時左右。

「都好都好⋯⋯拉長咗啲時間⋯」蜘蛛小子繼續尋探拆除導彈的方法。

就在此時，他背後有人呼叫著他：「蜘蛛師團長。」是輓歌的聲音⋯⋯

蜘蛛小子想要轉頭的瞬間，「砰！」的一聲響起，他整個人向前傾撞到導彈上，口中噴吐出一口血，胸口⋯⋯中了一槍。

題目：哪個標點符號最能代表廢時?

又係zerowind 出現嘅時候

蜘蛛仔都係難逃一死

唔知蜘蛛仔係咪趁走出去個陣搵zerowind

幸運者主角係唔會死架

大帽山 山上zw係有加成力量

大帽山係咪仲有子松團氣？

認真一問 魔鬼山同大帽山同一個地方?

唔係魔鬼山咩?

屌係喎 自膠

又咪係山

蜘蛛仔唔會死嘅

意思相反 錯得太離譜

如果依十頁一次過post一定會緊湊度透唔到氣

如果一次過post一定有好多正評

辣殺蜘蛛rip lm睇zw救條7頭

又話3月未完

蜘蛛仔唔會死，賭丁

墨巴：因應賭注太有趣，決定更改些少劇情

fb寫咗星期日大結局

咁多條線未講

交代得切咩
定係一日出一百篇文

覺得最後小時係會對返赤曲
然後就一輪掙扎咁

赤師傅：比啲掙扎嚟

俾啲掙扎黎！

最後係小時打達叔

都輸

「嗄‧‧‧」蜘蛛小子難以置信的張著雙眼，望住自己濺出的血及射擊他的輓歌。

「你真係當我傻？」輓歌一步一步上前，舉高臨下的俯視住蜘蛛小子：「一早覺得你有唔怠，果然係你。」

中槍的蜘蛛小子抱緊著導彈，咬緊著牙關不想讓輓歌觸碰到似的。輓歌側了側頭，用腳踩踏著他的手掌，迫使他鬆開‧‧‧‧‧‧

「啊‧‧‧呀‧‧‧‧‧‧啊‧‧‧啊‧‧‧！！」蜘蛛小子口中含血，死死緊忍：「唔會‧‧‧唔會‧‧‧‧‧‧俾你‧‧‧成‧‧‧功‧‧‧」

「成功？導彈一旦倒數，就再停唔到。」輓歌再一腳踩在他的頸上：「鬆手！」

「嗄‧‧‧啊‧‧‧」蜘蛛小子的手越來越下，導彈身上留上一行血掌的拉印。

「噠噠噠噠──！噠噠噠噠噠──！」門外一陣衝鋒槍聲。

繼而是赤兵們的慘叫‧‧‧‧‧‧

輓歌留意到外面發生問題後，就立即轉身走向那裡。可是走到一半時，他停了下‧‧‧‧‧‧緊接再一下「砰！」的槍聲。

蜘蛛小子，原本已經半死的蜘蛛小子再中上一槍，本來極為痛苦的表情都瞬間放空，目光呆滯‧‧‧

「浪費我時間。」說畢，輓歌就繼續前去大門迎敵。

zero風？

「報上名來。」輓歌站在門前，不敢出去。

過了幾秒後，又一陣摩托車引擎聲傳出，一個騎著摩托車的少女正持著衝鋒槍進來，一見到輓歌便向他不停開槍。

輓歌早察覺到來勢之勇，因此及時躲到大帽山天氣監察器的一個高台上。而蜘蛛小子此刻都還未斷氣‧‧‧因為，他見到一個人。

一個倔強的修長背影──張立青。

「青‧‧‧」

「蜘‧‧‧蜘蛛仔，你點會喺到？」立青躲一個電箱後面。

「我‧‧‧我‧‧‧」蜘蛛小子伸出了手，漸漸展出臨死的笑容：「終於‧‧‧見到你‧‧‧‧‧‧」

「蜘蛛仔‧‧‧你頂住，我帶你走！」立青向他說完後，立即飛撲到更近高台的一件掩護物後。

「原來兩個係認識，咁就好。」位於高台的輓歌用手槍指向蜘蛛小子，立青隨即大驚，想要還擊。

可是一早在輓歌預計之內，馬上把槍轉向瞄準她射擊！「砰砰」兩聲，掩護物被子彈射中而變得扭曲，立青亦棄掉子彈用光的衝鋒槍，轉為用腰間的德國P99手槍還擊。

兩人槍況激烈，互相攻擊。

當初的小女孩，現在已經長大成人，擁有戰鬥的能力。可是閱歷不足的她，跟輓歌比起上來，還是有一點虧蝕。

輓歌一直利用蜘蛛小子作餌，引誘她把頭伸出，而立青只能不斷為保護蜘蛛小子而還擊苦戰，開始顯得身不由己。

Push

嘉靖唔好死

我突然覺得最後廢時會死左
小霞只能傻傻的在山洞等待

利申：預言大師

呢個結局唔錯喎

預言mode: 最後發現原來霞都係百毒體質，之後就好開心俾左隻豬廢時，喺真理山幸福咁度過餘生

「戰場上對任何人有感情，都只會落得失敗收場。」輓歌不明顯地暗暗一笑。

蜘蛛小子深知自己是個苦累，只會累得立青不能自由地戰鬥，於是把頭轉向了立青，用了身上最後一口力氣，說：

「你走‧‧‧」

「蜘蛛仔‧‧‧」立青愣望住他。

「我好‧‧‧快‧‧‧‧‧‧就死‧‧‧我唔會‧‧‧記得‧‧‧‧‧‧你嫁‧‧‧」

「你係我朋友嚟啊！」立青繼續握持手槍，大喊：「我唔會放棄你‧‧‧‧‧‧」

緊接，立青決定跑出掩護物跑向蜘蛛小子那邊，途中與輓歌互開了數十槍，盡管她腳步凌快，膊頭的位置還是中了一槍！

「‧‧‧！」立青咬緊牙關，忍著痛的跑到去蜘蛛小子那邊。

輓歌見此就開始著急上來，一時間之子彈數量也沒分配好就射了出去，令到自己要立即躲回在高台的建築物後，換上子彈。

立青就趁著這短暫的空檔，把蜘蛛小子以拖地的方式拖到距離最近的監聽站中。這個監聽站有傳為中國人員監視香港的地方，亦有傳只是普通天文台職員看守的地方，怎樣也好，裡面的人早已被一早到來的赤兵隊殺害。

立青把淹淹一息的蜘蛛小子拉到進監聽站後，鎖上門、便馬上把他帶到茶水間，周圍的亂翻亂找著。

「你等我一陣‧‧‧我幫你搵急救包‧‧‧‧‧‧」立青再走到別的房間去。

待立青離開茶水間後，蜘蛛小子爬著到廚櫃下的煤氣桶，把它們都打開‧‧‧繼而從取起放在桌上一排香煙上的一個火機，再取起掃把一拐一拐的撐著走，走到去立青所在的醫療房。

「蜘蛛仔‧‧‧」立青望著門外的他。

已經說不出任何話，只能僵硬郁動著手腳的蜘蛛小子把門關上並用掃把頂住，不讓立青從醫療房中走出。

「蜘‧‧‧蜘蛛仔，你做咩啊！！」立青猛扭著門柄。

「‧‧‧」終於喪失所有力氣的蜘蛛小子背靠住門身，眼神只注視著走廊轉角位一點。

輓歌也殺到進來，把門一腳踢開：「已經無路可走，仲做多餘動作‧‧‧‧‧‧冇人可以阻止到香港嘅終結，既然都已經腐爛不堪！倒不如由我哋破壞重建一個世界！」

終於，輓歌步入到轉角位，望到了坐躺在地上的蜘蛛小子。

「你韌力都幾好。」輓歌舉起手槍，讚賞道。

蜘蛛小子淡微一笑，輓歌方才嗅到了什麼：「煤‧‧‧煤氣？！」

「咔」蜘蛛小子把火機、點燃。

‧‧‧‧‧‧

‧‧‧

‧

「砰砰砰砰砰！！！！！！！！！！！！！」一早通滿煤氣的室內隨即燃起一團大火球，從走廊、茶水間理控制室每個空間都被燃燒爆裂！

唯獨立青所在，緊閉住門的房間免於被大火吞噬‧‧‧‧‧‧

「蜘蛛仔！！！」立青敲著門、敲著門，不禁咽喉起來。只覺雙腳很軟，因為傷心而軟下。

一門之隔，生死之隔。

Eu超時任務

繼續加速

係個口到 係隻手到 無限loop

蜘蛛

立青中槍zerowind都唔出黎

遺憾才會令人印象深刻

蜘蛛仔

佢咁廢 死係正常

係咪做得 立青既守護天使 最後都係死既下場

你條仆街係咪衰啊
賭乜撚野J
搞到蜘蛛仔死咗
好唔開心囉
雖然係因為佢心愛嘅人而死
但係都真係好唔開心囉
你唔賭J就乜事都冇啦

下個到朱雀
我話嘅

注定孤獨既百毒。。。分分鐘死晒

死曬之後加入革命軍。。。

爭落條丁數幾時還

係面前一齊燒都唔死

墨說你條正仆街！！！！

輓歌燒到毀容,之後發嬲又再進化做boss

我要zerowind用手刀打撚死輓歌

佢未死㗎

本來墨巴唔想寫死 叫到你條仆街賭丁先寫死

關我鬼事佢明顯未死
btw既然獨無雙死咗，咁其他人死唔死已經唔關我事

幸運者唔係流既

其實立青都幾慘 2條仔咁愛佢 死晒

你試下再賭丁賭廢時會死

都已經無左 點賭

外傳《蜘蛛超時任務》

你以為大幸運者區區一個爆炸會死咩
唔好死呀

IFC天台
廢雞時
夏林
忍者兩兄弟
鳳凰
zerowind
狼王

vs

特工部
傲家
赤兵

大亂鬥諗起都緊張

奸角仲有殺凌竹

仲有寂靜死神

IFC天台仲有達叔

zw呢屌 立清出事都仲未上水

邊個嚟

墨龍星老豆

廢時娶左霞妹已經贏左全世界

執古家二攤

真係咁早完到
好似仲有好多嘢未寫

個故事係講廢時既經歷

呢個故應該推緊世界觀，好多支線應該其他主角去解

建議其實讀者睇返哂墨說咁多既故先 睇完就知點解會有咁多分支未解釋

yes 事實係
叫定孫燒大結局比我

孫應該唔得 每個故都有好多支線 每條線都可以分一個故 墨說應該寫到8期4千個故

但淨喺呢套已經有好多未講嘅野

主線加咁多支線 如果要星期日大到結局 起碼每晚二 三十萬字先得

受到爆炸的衝擊，加上立青的猛力敲門，阻隔二人的門終於被弄開了‧‧‧‧‧‧

「蜘蛛仔‧‧‧」立青慌亂地拉住全身都被高溫燒傷，呼吸已斷的蜘蛛小子：「會有救‧‧‧‧‧‧會有救‧‧‧」

她背住蜘蛛小子離開火場期間，想起了數年前的一件悲痛之事，眼淚就更快溢出，直到離開火場之後，就不斷在地上拍醒蜘蛛小子，想要呼起他的意志。

可惜的是，這一次任他如何叫喊、拍打、咽哭，都再無作用，只能伏在他身上低泣。

「嘉靖，你個邊情況點。」從她的腰間，束住的一部無線電發出聲音。

「無‧‧‧無事‧‧‧」立青擦擦眼淚，握起無線電回答：「風叔叔‧‧‧‧‧‧導彈已經進入倒數程序，仲有半晚‧‧‧就會發射，我嚟唔切阻止‧‧‧‧‧‧」

「帶埋導彈，去中環國際金融中心二期會合。」

「明白‧‧‧」立青放下無線電，望著閉上眼睛永恆沉睡的蜘蛛小子，再抬頭望向那枝正在倒數的VX神經毒素導彈：「我知道‧‧‧‧‧‧你係想要阻止依件事發生‧‧‧」

立青移除導彈設置的位置，把它紮放在摩托車之後，再背住蜘蛛小子上車，打算帶同他的屍軀前往會合地。

現在，五枝導彈之中，已經有三顆被成功阻止，一顆正進入倒數程序，一顆正裝置當中，輸贏可謂各半。

rip

而最終，戰場正是中環的國際金融中心二期頂樓！在那裡等著眾人的，會是一場腥風血雨的大戰。

駛著摩托車前往的立青、駛著飛機打算以跳傘方式降落的鳳凰、被兄長扶持著前往的忍蛋、強行搶車前往的夏林，每個人都目標一致的要去到那個戰場支援。

包括，預先到達國際金融中心的頭號特工──張靈風。

任何埋伏在樓梯、牆後、櫃下或轉角位的赤兵，只要一想把頭伸出來瞄準攻擊，就會像自動中槍一般，瞬間中槍。

「對方係咩人‧‧‧」還在埋伏、等待時機的一名赤兵緊張地問。

「唔清楚，但係佢一入嚟‧‧‧‧‧‧就無損傷咁殺咗我哋兩隊師團嘅人‧‧‧」手持M4A1的赤兵冒汗地答。

「向輓歌請示先‧‧‧」

「輓歌‧‧‧輓歌！收唔收到，我哋遇到強敵‧‧‧！」慌張的赤兵握緊住無線電說。

可是一向會在無線電作指揮的輓歌，如今卻沒發出半點聲音‧‧‧

「到底咩事！有冇人答下我，要點做！？還擊定撤退先！」

「都係無人回應‧‧‧。」

「唔通佢拋低咗我哋‧‧‧‧‧‧聽‧‧‧聽講五區導彈發射位置，有幾個已經俾人成功攔截住‧‧‧」

「唔好亂諗嘢！解決眼前個敵人先！」說話的赤兵拉開手榴彈的安全扣，往外一擲！

但手榴彈還未擲出多遠，幾乎一脫手便被張靈風用手槍射破爆裂！兩名赤兵都被活活炸死，血肉橫飛。

Zerowind 機已屈

痴撚線
zw同你打邊個贏

只要小一仲係人類就一定贏唔到 ze設定人類最強

幾時找數

「四十三樓一隊人，二十九樓兩個，頂樓一堆。」張靈風站在原地，抬頭觀視一下情況，忽然眼神一銳：「仲有一個‧‧‧‧‧‧」

他一個向後急跳，避開了頭頂上方直射下來的音波炮！其威力大得可以由五十多層，直破磚瓦地板至地面的大堂。

亦因此，這橦大樓被貫穿了一個大洞，可以由大堂向上直望至五十多層之高。如果剛才中了這一炮，恐怕會如同被千斤錘子壓下一般，瞬間變得稀巴爛。

幾秒之後，一個彷如穿住雪白盔甲、背有披風的人型機械從最上層，降落到地面，不見五觀的藍色玻璃幕層面罩，凝視住張靈風。

「果然好了不起‧‧‧‧‧‧頭號特工。」

張靈風沉言不答，只注視著他一身的構造。因為這部人型機械，他也是第一次遇見。

「我諗，你目標都同我哋赤兵隊一樣。」人型機械簡潔地說：「摧毀特工部。」

「所以，搵所有人同你陪葬？」張靈風反問。

Zw呀爸呀媽生左個救世主出黎

結局加甜 寫zw返去搵雙喬啪啪啪

虔誠者

係赤曲

赤曲？

個機器人係咪赤曲？

赤曲

應該係輓歌殺左重傷赤曲, 仲拎左佢套甲向特工部報復

赤曲回魂

赤曲同廢時加甜

好期待大亂鬥

如果真係赤曲嘅話肯定又係tbb啲老土劇情
廢年感性對話講以前點點點勸曲收手

曲一定要死 騎士團變成第四勢力

係輓歌？

好緊湊呀

呢個位停

zerowind會唔會比呢部野打死
之後變左傲小一做弒神者

唔係已經講咗小一喺弒神者嘅主角咩？

咁原本係zerowind做弒神者嫁嘛

唔好啦
我好鐘意zerowind

Zw太屈 對面跟本唔洗打

所以應該係燒墨說？

我都好鐘意蔡一智

zw 死左我罷睇

我跟

跟

今晚仲有冇呀

應該未有，聽日會出大量

仆街

巴打們，跟還跟，今次唔好賭J

求吓你 唔好死

墨説巴打𣎴如整多次投票俾我地投zw唔使死啦

點會死 唔知點解對ZW好有信心 之前睇ZW都未擔心過會死 我睇既係自信 同勇氣

巴打唔好意思 想問下zerowind既故仔要睇番墨巴邊個 故仔架？

背叛者

之前同嘉靖立個flag話我唔係到你可以自己完成任務保護自己就比你單拖

In zerowind we trust

可能唔死都隱退？

墨巴都話小一都頂左ZW個位

話唔定成佛呢

zw係邊個故出現

成龜

希望佢係有野搞 先會離開反抗軍

救嘉靖英勇戰死

屌你老母

如果zw同廢時其中一個一定要死 我寧願揀廢時

Zw應該要死跟住小一餓死左

最好比埋個百毒zw

zw最勁都死
人類滅絕

鳩估

有個技術可以將廢時既百毒轉移去其他人到，立青為此想靈風幫廢時手，靈風見都打拼左咁耐，係時候退落黎，就聽立青講。

接收左廢時百毒既能力，廢時同霞永遠開心咁生活落去
靈風都唔洗死，而且終於可以退落黎唔洗再面對戰鬥，同立青一齊生活

最後一齊係真理山洞BBQ，對住鏡頭，YEAH！

漏左壁門，我一直等緊呢條線

入壁門bbq

帶埋七彩蛙一齊bbq

燒田雞

世事常變毒

仲有隻叫吉吉既百毒貓

大量 但係今日愚人節

墨巴你準備痛

蜘蛛仔
靈風快啲KO晒佢地

不

欲

死

自膠

廢時冇左毒就甚麼都不是

事實zw其實傳左去未來時空幫手
所以交比小一

操控著白色人型機器的輓歌微笑著説：「頭號特工，今天便是你的死期。」說著便把右手的激光炮向著躲避不及的凌風射了一炮 繼而最後一次倒下 看到此情境的立清 時間彷佛像停下......

愚人節快樂

完全呃唔到

利申：中文作文拎u

「難道除咗特工部之外‧‧‧‧‧‧」眼前的人型機械又問：「你唔覺依個城市，一樣地腐臭？」

「所以你就係依個城市嘅清道夫？」張靈風淡然一笑，說：「喺打掃嘅過程中，你就冇聞到，自己都不知不覺變得一身腐臭？」

「要重建一樣嘢，最快就係先摧毀佢原本嘅面貌。」

「你依種語氣令我諗起某個人。」張靈風為子彈重新上膛：「真係當咗自己係主宰生死嘅神。」

「問多你一次，加入定死。」人型機械不再多話。

「死。」

「虔誠者，啟動。」人型機械一句語畢，全身雪白潔藍的機甲都運作起來，引擎發出微弱的轉動聲音，多微細的一切都是逃不過擁有第六感的張靈風。

忽然，人型機甲雙膝的快速突進器引擎加快，他就知道對方要向前衝來，於是下一秒就選擇側身避開！果然，如他所料‧‧‧‧‧‧人型機甲向前突進抓了個空，隨即想舉起右手運起音波掌，攻擊震走側邊躲開了的張靈風。

張靈風當機立斷地捉緊其右手手腕，使得人型機甲的音波震掌只差幾公分才成，及後在人型機甲後背使出雙臂扣，不讓其雙手自由的郁動。

人型機甲雙掌向前下方一噴，射出幽藍偏紫的等離子推進氣焰，整個身軀馬上往後飛仰，想借此以背壓住對方。

張靈風立即鬆開其臂，更快的跌落到地面之上，並在人型機甲要壓倒他之際，雙腳向上一仰踢上！利用全身的力量，把整部人型機甲踢走向前！！

「鏗──」

人型機甲雙腳落地，兩手馬上向後一射！音波炮的直線攻擊，都被張靈風敏銳地避過，並拾起升降機一旁的滅火桶，桶頭對向人型機甲，自己則用手槍往桶尾射擊，「砰～！」的一聲，滅火桶就因缺口的衝力，猛噴往人型機甲那邊，對方雖然捉得住滅火桶，可是藍色的玻璃層面罩亦因而碎裂。

「冰咔！」人型機甲的控制者隨即用手掩住自己的臉部。

「今日‧‧‧終於領教到你嘅實力。」穿戴住人型機甲的真正使用者把手放下，其臉上又邪又正的微笑，讓人分不清到底何從。

這人‧‧‧‧‧‧居然是本應該死了去的赤曲！！！

張靈風倒是沒有太大反應，因為他只是第一次與赤曲相遇。

In 蔡一智 we trust

zw真係好撚型

如果赤曲未死 而故事名又係叫虔誠者 我有合理理由推斷廢時會為赤曲而死

真主角zw

赤曲再登場了

加油啊zw 同我屌撚死赤曲佢

大大力插爆佢

姓殺條仆街 會唔會行得番出黎參戰？

就在二人對視期間，一個坐住輪椅、穿住純黑西裝的男人推著車輪，從大堂的最遠轉角位出現。

「赤曲，唔好忘記‧‧‧‧‧‧佢要由我親手處置。」說話的人，正是殺凌竹。

「邊個出手都一樣。」赤曲回答。

「我哋一早協議好，你哋赤兵隊負責發射VX神經毒素、我負責聯結所有殺手、傭兵支援你哋。」

「已經有四個發射區失守。」赤曲簡潔地說：「最後一個喺到，我再容忍唔到失敗。」

「原來同V14結盟嘅組織，就係你哋。」張靈風把目光放在赤曲身上，一直不放：「為乜？」

赤曲邪冷地揚起嘴角，問：「頭號特工‧‧‧‧‧‧你就唔覺V14嘅理念同我哋都好相似？我同你都係特工部之下嘅叛變特工，而你，係一個傳說。我，冇太大嘅諗法，我只係想破壞，摧毀依個腐壞不堪嘅特工部、依個腐壞不堪嘅制度、依個腐壞不堪嘅世界，我哋唔應該由依班人操控管治。你都俾特工部背叛過，你應該好明白我講咩先啱。」

「就係咁‧‧‧‧‧‧」張靈風沉默良久，只問一句：「無辜嘅眾生要同依班雜種犧牲？」

「咁樣做，都只係無可奈何。」赤曲瞪住了他：「你認為你仲可以扮正義幾耐？對抗特工部高官、消除V14嘅成員、殺死數之不盡追殺你嘅政府特工、被派遣獵殺你嘅傭兵、因為賞金而試圖暗殺你嘅殺手，你殺得一個、殺得第二個‧‧‧‧‧‧就可以殺到第三個第四個、一百個、一千個？倒不如就等依個時代被癲覆一次。」

「扭曲嘅正義，永遠會幫自己付諸籍口。」張靈風一步一步走向他，並說：「我只要，明白自己做緊咩就足夠。」

「咁你做緊嘅係‧‧‧‧‧。」赤曲亦開始運儲起音波炮於掌心之中。

「保護我所愛嘅人。」

ZW真係J死人

lm 廢時親手殺赤血

一出嚟就比ZW屌打

白色定黑色個部勁d

渣ga

快小小死 唔好阻住zw威

就快餓死啦 咪咁心急啦

擔心zero wind

赤曲再度向張靈風使出音波掌，這一掌輕則被彈走幾米之遠，重則內臟震傷，因此每一掌都是有必要避開。而張靈風就是靠住第六感聽察對方人型機甲的各引擎轉動頻率，而預先判斷對方每一下攻擊方向，因此任人型機甲身手如何敏捷，在頭號特工面前也是無用武之地。

突然！赤曲蹲下、掌心貼住了地面，對堅厚的石磚地使出了音波炮，「啵──砰！！！！！！！」一聲，地面隨即飛裂爆開，幾乎有著地陷的危機！

他就趁著這麼一下令張靈風失去平衡，想雙腳噴射，衝向對方近身施襲！可是張靈風只簡單一個動作，取出手槍對準其臉部就令赤曲盤算盡失。

因為他的玻璃表層面罩剛才被滅火桶擲碎了，因此臉部此刻並無任何能抵擋子彈的防禦，只得舉起兩手放在臉前掩護住。

張靈風卻一反常態，沒有開槍。反倒用腳向前一踏，把赤曲剛才弄得幾乎地陷裂破的地磚一踩！結構被完全破壞，「砰咔咔」的一聲，赤曲所站住的位置隨即碎裂下陷，令赤曲跌落到地下一層之中。

塵灰飛揚。

跌落到去的赤曲並沒有立即再次起來還擊，因為他也不自覺的愣住了‧‧‧‧‧‧

在他的特工生涯，頭一次面對如此實力的對手。

黑色勁啲

白色舊野＋半成品

強烈既不安感 zw頂撚住

小時夠竟去咗邊

張靈風 屈爆 傲家最強 黑色個部野 呢加打 白色呢部 應該都好簡單姐 不過有殺淩竹幫手 就後話

Zw 有第六感
Zw 親手打到佢斷腳

張憶白
靈風唔好出事

d空格做乜鳩

Zw bb

張靈風 ，屈爆！傲家……最強！黑色，個部野。呢加打，白色呢部，應該都，好簡單姐。 不過有，殺淩竹幫手， 就後話

玩重組句子？張靈風就後話，白色呢部不過有殺凌竹幫手，不過有傲家最強⋯⋯

唔係話狂暴天使效力過左就冇左第六感咩？
Btw覺得靈風依下唔殺赤曲係立左死亡flag

狂暴天使效力應該係超大力量呢d
第六感係附帶激活既本能
有錯勿屌

You right

如果零風有咩三長兩短 我就忍痛扔哂墨巴啲書

仆街 赤曲唔係死左咩,又miss左

無miss

Where is大量文

四月一

快啦好緊張

唔好停

今晚再出

墨巴 如果星期日結局可唔可以早d出完 因為星期一開始要考Dse

霉/蛇王果場大戰唔好同我講上次九龍寨點穴就當係打完佢地場最終大戰

塵埃過後，殺凌竹的容貌就再次顯現在張靈風面前。

「點解。」殺凌竹直視著張靈風，手握住的椅柄漸漸越緊：「點解你總係唔肯訓低。」

張靈風沒有回答他的問題。

「自從你令到我無咗雙腳之後，我嘅人生出現咗好大轉變。」殺凌竹繼續自說道：「冇咗生存意義嘅我‧‧‧‧‧‧諗咗好耐，終於諗到唯一一個生活落去嘅目標。」

殺凌竹展現凌滿殺氣的邪笑：「殺咗你。」然後從衣袋取出一枝透明橙的藥劑。

「『死命水』，聽講係某組織流入黑市嘅禁藥？由一個醫師加以研發調製嘅最後製成品。」殺凌竹凝望瓶內的液體時，就好像被其的形態美惑住一樣。

「廢話少講。」

「只要我飲咗佢，雙腳就可以得到重生‧‧‧‧‧‧」殺凌竹雙眼銳利光亮，獰笑著：「佢會破壞身體所有基因，重構成個身體，雖然會極度痛苦‧‧‧而且藥效時間極短，不過用嚟殺你，僅僅有餘。」

重構成個身體唔洗時間

要 幾秒

僅僅有餘

重構身體果時中鎗會點

吸收埋粒子彈補下身

恰好，此時大堂傳來一陣摩托車停下的聲音，全速趕到現場的立青放下了蜘蛛小子在國際金融中心門外的地上，讓他背靠住摩托車，默默唸了幾句叫他安息，就進場支援頭號特工！

她當然沒有白白進場，有第六感的張靈風感知她的到來，手指亦打了暗號，示意要她偷襲對方。

立青會意，便走到大樓的另一邊進入，雖然潛步技術未成熟，但由於是香港第一特工授教的技巧，所以亦能到無聲無息的階段。

「奸角實現自己理想前，總係特別多說話。」張靈風淡淡一笑。

「但勝利者‧‧‧‧‧‧」殺凌竹準備把藥劑扭開喝下：「將會係我！」

立青就望準了這一點，打算從後掏槍一下爆殺凌竹的頭，誰不知殺凌竹於張靈風的眼眸之中，看到了一點異樣！立即伏下身子想要喝下，張靈風想上前阻止的時候，赤曲再次從陷洞中飛上來，並阻擋住他。

立青馬上奔往過去往殺凌竹一撲！藥劑從殺凌竹手上滑出，掉到地上。但基於藥劑的玻璃是強化過，因此不高的距離不易跌碎。

赤曲深知任何攻擊在張靈風面前效力都會減半，於是轉為對立青動手，但張靈風單手一拉，讓他走不到過去立青那邊，可是人型機甲威力之大，是人力難以較量，何況赤曲雙眼早已猶如綻出幽幽紅光，已經不管一切的眼神！

快速復原

變身

有冇人覺得zw好似太靠第六感

到廢時出來

緊張

但無第六感得體能技巧死幾次啦

蜘蛛小子學咗忍蛋招閉氣啫 未死嘅

我相信zerowind就算無第六感都贏到
保護身邊人嘅力量係無窮無盡(except廢時)

如果攞支死命水比佢飲
會發生咩事？

會變蜘蛛俠

就在糾纏之際，立青搶走了殺凌竹的藥劑並返回到張靈風身邊，赤曲也只得站到殺凌竹面前保護住他。

「風叔叔‧‧‧搶到手。」立青與張靈風並肩，高度在他的頸部。

「上面似乎都有場大戰，你上去支援先。」張靈風說。

「咁出面個嗰導彈，仲有我手上枝藥劑‧‧‧‧‧‧」

「導彈放喺原地，藥劑你保管住，佢哋唔會埋到你身‧‧‧即刻上去，我好快會跟嚟。」

立青點頭，便一股衝勁的由樓梯跑了上去。

「之後落嚟我唔會留手。」赤曲

「你同下一個對手講。」說畢，張靈風也都跟著立青的步伐由樓梯跑上去。

赤曲原本想追住不讓他走，但幾秒過後，虔誠者機甲感應到有東西正以近乎音速的姿態靠近！

「冰！」另一部穿住不完全的黑身紅罩人型機甲破窗突入，是殲滅者！

赤曲後退一步，不明狀況：「邊個。」

「特工部‧殲滅者。」對方把頭甲拆下，露出了真實的樣貌。

「嚟嘅目的？」赤曲微微而笑。

「受命嚟殲滅所有威脅香港同政府嘅人，仲有阻止導彈發射。」是傲家的零。

世界大戰

抹黑了宇宙

Oh can u feel

「老朋友，好耐冇見。」赤曲問候。

「你明明應該已經死咗。」零有點疑惑。

上次自己家族成員明明就在東龍洲把他殺掉了。

「原本的確係咁‧‧‧‧‧‧」赤曲淺淺一笑，說：「不過一切都只係場陰謀。」

狼狽得被撲倒的殺凌竹慢慢坐起身：「個日只不過係我哋幫佢安排一場假死，佢一早已經同我哋串通好，但其實背後仲一直操控緊赤兵隊。」

「你嘅目的係？」零直接問。

「你唔需要知道，你有兩個選擇，一，同我上去捉拿住頭號特工、二，你死我活。」赤曲說。

「如果你朋友當初冇暗中唆擺我家人，我都可能會幫你。」零望向殺凌竹，說：「好可惜。」

「就只係叫佢哋幫忙做少少嘢，就唔好咁計較～」殺凌竹輕蔑一笑。

「你冇資格命令傲家嘅人。」零伸出電子鋼刀。

出文機器

你冇資格命令傲家嘅人。

墨巴

死命水最後會比廢時飲
利申：鳩估

喺立青手會唔會係蜘蛛仔飲

等睇廢時放走赤曲，搞到霞中伏

其實赤曲係咪唔想小時捲入呢場陰謀所以先做到赤兵隊遺棄佢

霞中伏有乜所謂
靈風唔好中伏就得

仲有小一呢？

出黎收黑色機甲皮 或者小一被同化，同狼王大戰五百回合

好型

嗚丫

看破同放下 又唔係一個職位 我估係小一之後做主力咁解姐 我之前無睇post 我錯 所以唔知墨巴點話頂左個位

你冇資格命令傲家嘅人
呢句真係型到爆炸

你冇資格命令傲家既人

濕撚晒e句真係

係咪今日大結局

溫書啦你

有零 就應該都有小一

我射咗

其實零好似暗中幫zw佢地 記得之前好似暗示過

追擊槍cover佢

今日幾點有?

兩個zero好型

要溫一溫書 可能會遲一點點

邊個催墨巴出文

你無資格命令墨家嘅人

呢個故由上年dse追到今年再考dse都未追完
正

係連登開左ac黎呢到追文同做cd-rom感覺好唔同 好似代入感高左

大龍鳳天台爆炸

點止咁少

利申 同墨巴一樣2016dse

tmr dse 既同學建議唔好等

有睇開墨說都知大結局100%delay 唔會準時完到

你冇資格命令傲家既人。

讀者：

傲家做野唔使你教。

讀者：

好想睇埋先

睇唔曬先有動力考 睇曬 人生無遺憾

墨巴既晏啲出或者一陣出 你預凌晨2 3點
所以dse朋友早啲抖聽日睇啦

如果聽日係sad end 希望墨巴今日會比個happy end 我開心下
利申：2017dse考生

下一集:蜘蛛俠—大幸運者
獨無雙就算啦點解連蜘蛛仔都

唔通，立青最後用死亡水係蜘蛛仔到，最後無事

但唔係得有限時間

殺凌竹有點後悔自己剛才喝下前那麼多話：「你哋慢慢玩落去‧‧‧‧‧‧我枝死命水依家喺個o靚妹手上！」我戴上人型機甲手部配件，靠著其掌心的噴射器帶著輪椅連人一起急速退出大堂。

「收到情報，上面有VX神經毒素，仲有三個區域嘅神經毒素導彈已經俾我哋特特工部接管，仲有兩枝喺邊。」零舉起電子鋼刀。

零他深這次事態嚴重，也逼不得已穿上了整副人型機甲，儘管會對身體有害。

「我都想知，其中一枝喺邊。」赤曲兩手又開始運起音波掌。

零全身一瞬突進！以閃光般的速度瞬間出現到赤曲面前，舉起電子鋼刀就要斬落其天靈蓋上，可是赤曲單手一舉，用震波掌與其刀身一觸！！兩者相交，隨即抖蕩出極大的震動。

直到兩者鬥到臨介點，方才被震開幾個身位之遠。

零沒有被此等情況所影響到，反而繼續以音速之勢不斷斬擊赤曲，赤曲亦予以其震波掌，彈退電子鋼刀的威力。

現場傳出「鏗鏗──！！！」之聲，火光灑飛，畫面極為震撼！

廢時會唔會見到赤曲
跟住改變主意

「你嘅目的到底係咩‧‧‧‧‧‧」交戰之間，二人目光對視：「赤曲，我望唔透。」

「破壞依一切。」赤曲一掌打在其胸甲上，零立即被彈退幾呎之遠。

「砰咔咔咔咔咔──」幸用電子鋼刀插在地上，卸去了不少衝力‧‧‧‧‧‧！

「音波炮。」赤曲舉起掌心，向零射出威力極大的音波炮擊。

「機械強化牆。」零從背上取出一塊漆亮的金屬板放到自己前方，本來只有半米高的金屬板隨即伸展長高，擋住了零整個人。

「格格格格！！！！！！！」音波炮被強化牆擋住。

突然，於強化牆後的零突然出手一擲，把電子鋼子擲向了赤曲！赤曲當下雙手停炮，雙手合十捉緊接住飛來的刀，零就趁著此空檔從側奔近到赤曲的身使，使出速度極快的音速拳令赤曲幾乎無法抵擋，更一拳將他打飛到升降機的內糟之中！！！

赤曲立即將電子鋼刀轉化為自己所用，伸前舉向即將要衝進來的零，零儘管在極為快速的移動之後還能夠反應過來，及時微微側頭躲開了赤曲的舉刀攻擊，可是機甲面罩的一邊已經被自己的電子鋼刀損毀了。

廢時有冇機會戰赤曲

未去到已經死鳩左

碌鳩插入曲asshole果陣毒死左佢

黑化版赤曲

兩者在升降機糟中互相糾纏搏鬥，人型機甲為特工部秘密研製多時的「終極武器」，可以大幅提升使用者的機動性、靈活與力量，可是使用者除了要承受其對身體的負荷之餘，還要有著極其快速的思考反應，因為機甲的能力就是把人體限制推盡到極致！為求令腦部的思考速度也跟不上身體的行動從而戰勝對手。

因此兩人在升降機糟此等窄小的空間肉搏戰鬥是極考神經反應，除了要避開要命的殺著之外，還要作出適當的防避‧‧‧‧‧‧但是，二人好像早已放棄防守一樣。

不斷快拳重腿的互擊對方，就好像在比試誰先躺下的一樣！

最終‧‧‧‧‧‧！

二人各出一拳揮向了對方的臉頰位置，各為對方帶來了沉痛的重擊！！！！！

「啊！！！！！！！！！！！！」二人同聲怒喊！將戰鬥氣氛推到頂點！！！

「砰！！！！！！！！！！！！」

升降機內盡是灰塵的飛揚，兩個人都躺坐到最底層，血臉淋漓的死死對視住彼此‧‧‧‧‧‧卻不約而同地，展出了一個將會勝利的笑容。

「你哋‧‧‧赤兵隊‧‧‧‧‧‧唔會成功‧‧‧！」零右手扯住機糟中的大輸送線。

「你都‧‧‧唔會阻止到特‧‧‧工部嘅滅亡‧‧‧！」赤曲亦左手扯住了機糟中央的輸送線。

最終在二人各力之下，輸送線被力度強大的人型機甲硬生生地扯斷了！位於最高處的升降機沒有了輸送線的牽扯，隨即搖搖欲墜‧‧‧然後從六十多層之上，直墮急降到兩人最底下之處‧‧‧‧‧‧！！！！

在等待死亡期間‧‧‧兩人互視對方，不約而同地笑起上來。就像化解了當初、從前的一切因怨般，一邊仰笑一邊仰望正從上方急降的升降機‧‧‧‧‧‧

‧‧‧‧‧‧

‧‧‧

‧

「砰──！！！」二人的笑聲伴隨升降機的壓下而終結。

二人是生是死，沒人知曉。

只是，他們在那一刻，感受到了‧‧‧‧‧‧

一生之中，對手的可貴。

唔係掛，我大佬連赤曲都打唔贏

打贏你無主角做

約莫數十分鐘之後，眾人都開始趕到。

無論是正或邪，世界本來就沒有一個標準。

對他們來說，他們的到來都有各自的目的。

每一個人，都有著其不得不來的原因。

在國際金融中心大堂門外，隨同兄長的忍蛋與夏林同一時間到來，二人互相一個點頭，便馬上進去支援。不過夏林卻發現門外一具被燒到半毀容的屍體，及後發現其中一顆VX神經毒素導彈放在摩托車上，她立即拆下來，不理三七二十一，打算先帶上去問問黎明如何停止導彈計時再說。

在客機之上的鳳凰亦在飛機抵越中環上空期間，背住降落傘從雲層之間跳了下來，地點是金融中心的頂樓。

當然，一直藏在客機升降架內的歐姆瀧也偷了個降落傘，跟隨鳳凰跳下。

而頭一波被派遣到達大樓的政府特工都已經被全數被殲滅，特工部亦正適量著如何應對如此多方勢力的戰爭。

* * * *

「百毒師團長！你用毒氣包住枝導彈算係咩意思！！」無法靠近導彈的芭蒂說。

剛才在無可奈何的情況下，我使用了「毒模化模式」利用毒氣圍繞住導彈附近，迫使他們離開無法繼續裝置。

為的，是拖延時間，等待特工部的人來接收導彈‧‧‧‧‧‧

可是那些傢伙才一上來便被人團滅‧‧‧現在進不可攻、退不可守，我只能繼續利用自身的毒氣包圍住導彈，等待援兵的到來‧‧‧‧‧‧

但是似乎這個想法不太可能啊‧‧‧

政府做野 係咁上下

赤曲咁快就落幕？

毒死佢地仲實際啦

廢時未毒死人 自己已經乾左

「你哋唔洗再裝，我唔會俾你哋發射成功。」我握住已經被螺絲定位的生化導彈。

「可惡呀，就睇吓你啲毒可以擴散得幾耐！！！」芭蒂與他的隊員都躲了在後方。

終於，在芭蒂話畢之後有兩個人上到來頂樓了，是‧‧‧頭‧‧‧頭號特工，還有立青！

「喂‧‧‧！」立青認得我，想要靠近。

「嘉靖。」張靈風拉住了他的膊，不讓她前進毒霧之中。

「又嚟多個‧‧‧」芭蒂繼續躲於數輛直昇機之後，用無線電通話：「有冇人可以嚟支援啊！成個赤兵隊死哂啊！！？」

「的確好似已經死得七七八八～？」剛才脫離大堂後坐上手下直昇機的殺凌竹亦到來天台了：「唔緊要‧‧‧‧‧‧結局都會係一樣。」

「你哋只有一個選擇。」張靈風凝視直昇機上的殺凌竹：「離開。」

「芭蒂你走啊！赤曲‧‧‧赤曲佢唔會想見到你哋為咗咁嘅計劃而死得咁不明不白！」我向他大喊。

在直昇機上的殺凌竹卻淺蔑一笑：「啍，乜係咩～？」

「你要把持住呀！赤時！！」立青對我說。

推爆墨墨屎忽

係咪應該刀字？

原來零同赤曲先係一對
頂住呀廢時
你仲要返真理山bbq㗎
Btw 果一下「啊 」 我腦補成兩個鄭嘉穎鬥撞

結局係咪下星期日
btw dse巴打聽日加油

有聲有畫面啊屌你

「立青，我盡量‧‧‧」可惜毒氣不能回收，只能釋出。

這相當於，每一分每一秒，我都在燃燒自己的生命‧‧‧‧‧‧

忽然，遠方又來了數輛直昇機，看清楚一點，他們機上更配備了火神機槍！

「睇嚟我班高價收買嘅外國傭兵已經嚟到‧‧‧‧‧‧」殺凌竹咬住一枝雪茄，笑道：「舉行一場精彩嘅派對！」

「噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠──！！！！！！！！！！」三部配置了火神機槍的直昇機直往我方向射來，子彈如同雨水般落下，只有肉體之身的我必須暫時放下導彈，尋找掩護物去！

「機會！」赤兵隊的人見我一離去，便跑到中間想要繼續安裝程序。

然而，樓梯口又跑來幾人‧‧‧‧‧‧我的真正援兵！

「砰！砰砰！！」夏林舉起自製夜鷹，射向前去的人。

「嗖──嗖！！」忍蛋亦擲出手裡劍，在他一旁更有著塔主！

好緊張

睇字睇到有動畫feel

其實廢時仲有咩用
身為特工，次次都係做埋d 19保安helper既工作

可是其中一名赤兵握住盾牌，讓子彈與手裡劍都完全攻不入去，就在這時！酷如鳳凰從天而降於大地的鳳凰，握住降落傘的他跳落到那名赤兵膊上，再扭斷他的頭骨！

「小心！」塔主擲出幾抹手裡劍，打走了原本上方會擲中鳳凰頭頂的飛鏢。

他上方‧‧‧‧‧‧還有一個人！是上次古家遇過的「死靈飛盜團」──歐姆瀧！

歐姆瀧沒有多餘動作的落到地面，再立即用雙手配戴住的龍爪向鳳凰施襲！不過鳳凰他也不是蓋，除了手部、胸膛被一開始的初襲抓傷之外，很快便被鳳凰的軍人格鬥術逼得後退。

「殺先生‧‧‧！個嗰人洗唔洗‧‧‧‧‧‧」一名握住火神機槍的俄羅斯傭兵問。

「等陣，是敵是友仲未分清楚‧‧‧‧‧‧」殺凌竹不懷好意的凝視住歐姆瀧：「做個暫時朋友呢？」

歐姆瀧望一望兩邊陣營，見到鳳凰自動地走到另一邊，便背對殺凌竹說：「成交。」

真係今晚完到咩

結局前留名先

相信出文機器

聽日考試表示唯有考完再睇

瀧vs忍者兩兄弟

結局前留個名
追左成年終於要完嘢
墨巴呢個故進步好鬼大，寫落去電影感幾重好有畫面
加油！！！

零咁快就收皮

夏林鳳凰vs 俄羅斯垃圾
Zw VS跛左嘅唔知叫咩名嘅垃圾
廢時食花生

佢唔係可以吸毒咩

我愛黎明我愛黎明！！！

準備入新post睇ending

要聽日開新POST先完到

廢時跳落去死左佢算啦

推爆先啦

1001未

1001

個故終於要完啦我追左咁耐

完不了

推
新post結局